{"nodes": [{"group": 2, "id": "Pierre-Alain Fridez"}, {"group": 3, "id": "Ernst Schibli"}, {"group": 4, "id": "Walter M\u00fcller"}, {"group": 1, "id": "Martin Candinas"}, {"group": 3, "id": "Attilio Bignasca"}, {"group": 4, "id": "Charles Favre"}, {"group": 3, "id": "Max Binder"}, {"group": 5, "id": "Daniel Vischer"}, {"group": 1, "id": "Ruedi Aeschbacher"}, {"group": 4, "id": "Andrea Caroni"}, {"group": 5, "id": "Balthasar Gl\u00e4ttli"}, {"group": 2, "id": "Jacqueline Fehr"}, {"group": 6, "id": "Urs Gasche"}, {"group": 4, "id": "Jean-Ren\u00e9 Germanier"}, {"group": 4, "id": "Claude Ruey"}, {"group": 1, "id": "Guillaume Barazzone"}, {"group": 1, "id": "Thomas Ammann"}, {"group": 5, "id": "Daniel Br\u00e9laz"}, {"group": 1, "id": "Viola Amherd"}, {"group": 3, "id": "Verena Herzog"}, {"group": 1, "id": "Luc Barthassat"}, {"group": 3, "id": "Roger K\u00f6ppel"}, {"group": 3, "id": "Lieni F\u00fcglistaller"}, {"group": 4, "id": "Giovanni Merlini"}, {"group": 1, "id": "Ruth Humbel"}, {"group": 4, "id": "Christoph Eymann"}, {"group": 3, "id": "Jean Henri Dunant"}, {"group": 2, "id": "Manuel Tornare"}, {"group": 7, "id": "Roland Fischer"}, {"group": 1, "id": "Maurice Chevrier"}, {"group": 2, "id": "Jean-Fran\u00e7ois Steiert"}, {"group": 3, "id": "David Zuberb\u00fchler"}, {"group": 2, "id": "Andrea H\u00e4mmerle"}, {"group": 3, "id": "Roberta Pantani"}, {"group": 5, "id": "Christine H\u00e4sler"}, {"group": 3, "id": "Heinz Brand"}, {"group": 3, "id": "Gregor Rutz"}, {"group": 3, "id": "Hans Rutschmann"}, {"group": 4, "id": "Hermann Hess"}, {"group": 2, "id": "Didier Berberat"}, {"group": 3, "id": "Roger Golay"}, {"group": 3, "id": "Albert R\u00f6sti"}, {"group": 4, "id": "Hans-Peter Portmann"}, {"group": 6, "id": "Rosmarie Quadranti"}, {"group": 1, "id": "Pirmin Bischof"}, {"group": 3, "id": "Josef Kunz"}, {"group": 7, "id": "Tiana Angelina Moser"}, {"group": 6, "id": "Lorenz Hess"}, {"group": 4, "id": "Daniel Stolz"}, {"group": 1, "id": "Marianne Streiff-Feller"}, {"group": 4, "id": "Hugues Hiltpold"}, {"group": 5, "id": "Francine John-Calame"}, {"group": 6, "id": "Bernhard Guhl"}, {"group": 3, "id": "Dominique Baettig"}, {"group": 3, "id": "Erich Hess"}, {"group": 3, "id": "Manfred B\u00fchler"}, {"group": 5, "id": "Ad\u00e8le Thorens Goumaz"}, {"group": 5, "id": "Bastien Girod"}, {"group": 1, "id": "Brigitte H\u00e4berli-Koller"}, {"group": 3, "id": "Natalie Rickli"}, {"group": 5, "id": "Therese Fr\u00f6sch"}, {"group": 7, "id": "Thomas B\u00f6hni"}, {"group": 1, "id": "Alois Gm\u00fcr"}, {"group": 4, "id": "Edi Engelberger"}, {"group": 4, "id": "Beno\u00eet Genecand"}, {"group": 1, "id": "Barbara Schmid-Federer"}, {"group": 2, "id": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel"}, {"group": 3, "id": "Marcel Scherer"}, {"group": 1, "id": "Maja Ingold"}, {"group": 5, "id": "Franziska Teuscher"}, {"group": 4, "id": "Otto Ineichen"}, {"group": 3, "id": "Caspar Baader"}, {"group": 4, "id": "Marianne Kleiner"}, {"group": 3, "id": "Maximilian Reimann"}, {"group": 2, "id": "Jean-Claude Rennwald"}, {"group": 3, "id": "Simon Schenk"}, {"group": 1, "id": "Urs Schl\u00e4fli"}, {"group": 3, "id": "J. Alexander Baumann"}, {"group": 4, "id": "Sylvie Perrinjaquet"}, {"group": 1, "id": "Jacques Neirynck"}, {"group": 1, "id": "Christophe Darbellay"}, {"group": 4, "id": "Marcel Dobler"}, {"group": 1, "id": "Christine Bulliard-Marbach"}, {"group": 3, "id": "Ulrich Schl\u00fcer"}, {"group": 3, "id": "Thomas Hurter"}, {"group": 2, "id": "Doris Stump"}, {"group": 3, "id": "Erich von Siebenthal"}, {"group": 2, "id": "Hans St\u00f6ckli"}, {"group": 4, "id": "Hans-Ulrich Bigler"}, {"group": 2, "id": "Pascale Bruderer Wyss"}, {"group": 2, "id": "Mattea Meyer"}, {"group": 3, "id": "Guy Parmelin"}, {"group": 6, "id": "Hansj\u00f6rg Hassler"}, {"group": 3, "id": "Ulrich Giezendanner"}, {"group": 3, "id": "Markus Hausammann"}, {"group": 3, "id": "Sandra Sollberger"}, {"group": 2, "id": "Val\u00e9rie Piller Carrard"}, {"group": 4, "id": "Johann N. Schneider-Ammann"}, {"group": 1, "id": "Markus Zemp"}, {"group": 2, "id": "Roger Nordmann"}, {"group": 3, "id": "Walter Glur"}, {"group": 2, "id": "Max Chopard-Acklin"}, {"group": 3, "id": "Barbara Keller-Inhelder"}, {"group": 4, "id": "Doris Fiala"}, {"group": 2, "id": "St\u00e9phane Rossini"}, {"group": 1, "id": "Kathy Riklin"}, {"group": 3, "id": "Peter Keller"}, {"group": 5, "id": "Yvonne Gilli"}, {"group": 3, "id": "Hansruedi Wandfluh"}, {"group": 3, "id": "Hans Egloff"}, {"group": 2, "id": "Martina Munz"}, {"group": 3, "id": "Peter Spuhler"}, {"group": 3, "id": "Pirmin Schwander"}, {"group": 1, "id": "Esther Egger-Wyss"}, {"group": 2, "id": "Beat Jans"}, {"group": 1, "id": "Leo M\u00fcller"}, {"group": 3, "id": "Jean-Pierre Graber"}, {"group": 7, "id": "Thomas Maier"}, {"group": 5, "id": "Alec von Graffenried"}, {"group": 4, "id": "Isabelle Moret"}, {"group": 1, "id": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger"}, {"group": 3, "id": "Yvan Perrin"}, {"group": 2, "id": "Nadine Masshardt"}, {"group": 1, "id": "Daniel F\u00e4ssler"}, {"group": 1, "id": "Claude B\u00e9gl\u00e9"}, {"group": 2, "id": "Eric Voruz"}, {"group": 4, "id": "Fulvio Pelli"}, {"group": 3, "id": "Marco Chiesa"}, {"group": 5, "id": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring"}, {"group": 3, "id": "Toni Brunner"}, {"group": 4, "id": "Christian L\u00fcscher"}, {"group": 2, "id": "Mario Fehr"}, {"group": 2, "id": "Christian Levrat"}, {"group": 3, "id": "Roland Rino B\u00fcchel"}, {"group": 2, "id": "Hans-J\u00fcrg Fehr"}, {"group": 6, "id": "Brigitta M. Gadient"}, {"group": 3, "id": "Oskar Freysinger"}, {"group": 3, "id": "Jasmin Hutter-Hutter"}, {"group": 8, "id": "Ricardo Lumengo"}, {"group": 3, "id": "Toni Bortoluzzi"}, {"group": 7, "id": "J\u00fcrg Grossen"}, {"group": 1, "id": "Urs Hany"}, {"group": 5, "id": "Sibel Arslan"}, {"group": 4, "id": "Olivier Fran\u00e7ais"}, {"group": 3, "id": "Jacques Nicolet"}, {"group": 1, "id": "Fabio Regazzi"}, {"group": 3, "id": "Sylvia Fl\u00fcckiger-B\u00e4ni"}, {"group": 3, "id": "J\u00fcrg Stahl"}, {"group": 5, "id": "Anne Mahrer"}, {"group": 1, "id": "Lucrezia Meier-Schatz"}, {"group": 3, "id": "Thomas Matter"}, {"group": 4, "id": "Alain Ribaux"}, {"group": 5, "id": "Denis de la Reussille"}, {"group": 2, "id": "Cesla Amarelle"}, {"group": 1, "id": "Christian Lohr"}, {"group": 3, "id": "Andr\u00e9 Reymond"}, {"group": 3, "id": "Bruno Walliser"}, {"group": 2, "id": "Thomas Hardegger"}, {"group": 4, "id": "Christa Markwalder"}, {"group": 3, "id": "Pierre Rusconi"}, {"group": 3, "id": "Nadja Pieren"}, {"group": 3, "id": "Alfred Heer"}, {"group": 4, "id": "Bruno Pezzatti"}, {"group": 1, "id": "Roberto Schmidt"}, {"group": 3, "id": "Barbara Steinemann"}, {"group": 2, "id": "Ursula Wyss"}, {"group": 3, "id": "Hans-Ueli Vogt"}, {"group": 2, "id": "Marina Carobbio Guscetti"}, {"group": 6, "id": "Duri Campell"}, {"group": 2, "id": "Jean Christophe Schwaab"}, {"group": 3, "id": "Lorenzo Quadri"}, {"group": 5, "id": "Geri M\u00fcller"}, {"group": 3, "id": "Franz Gr\u00fcter"}, {"group": 1, "id": "Marco Romano"}, {"group": 4, "id": "Peter Malama"}, {"group": 2, "id": "Josiane Aubert"}, {"group": 1, "id": "Stefan M\u00fcller-Altermatt"}, {"group": 5, "id": "Josef Lang"}, {"group": 7, "id": "Kathrin Bertschy"}, {"group": 1, "id": "Reto Wehrli"}, {"group": 1, "id": "Ida Glanzmann-Hunkeler"}, {"group": 1, "id": "Ruedi Lustenberger"}, {"group": 4, "id": "Fabio Abate"}, {"group": 4, "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz"}, {"group": 3, "id": "Hans Fehr"}, {"group": 1, "id": "Sep Cathomas"}, {"group": 2, "id": "Chantal Gallad\u00e9"}, {"group": 2, "id": "Jacques-Andr\u00e9 Maire"}, {"group": 3, "id": "Claudio Zanetti"}, {"group": 1, "id": "Jean-Paul Gschwind"}, {"group": 4, "id": "Pierre Triponez"}, {"group": 2, "id": "Jacqueline Badran"}, {"group": 4, "id": "Georges Theiler"}, {"group": 4, "id": "Markus Hutter"}, {"group": 2, "id": "Jean-Charles Rielle"}, {"group": 2, "id": "Andreas Gross"}, {"group": 3, "id": "Magdalena Martullo-Blocher"}, {"group": 4, "id": "Olivier Feller"}, {"group": 2, "id": "Angelo Barrile"}, {"group": 3, "id": "Walter Wobmann"}, {"group": 3, "id": "Rudolf Joder"}, {"group": 2, "id": "Yvonne Feri"}, {"group": 5, "id": "Katharina Prelicz-Huber"}, {"group": 2, "id": "Tim Guldimann"}, {"group": 2, "id": "Priska Seiler Graf"}, {"group": 5, "id": "Christian van Singer"}, {"group": 4, "id": "Philipp M\u00fcller"}, {"group": 4, "id": "Jacques Bourgeois"}, {"group": 4, "id": "Peter Schilliger"}, {"group": 5, "id": "Louis Schelbert"}, {"group": 1, "id": "Pius Segm\u00fcller"}, {"group": 3, "id": "Adrian Amstutz"}, {"group": 6, "id": "Ursula Haller Vannini"}, {"group": 1, "id": "Gerhard Pfister"}, {"group": 2, "id": "Ada Marra"}, {"group": 2, "id": "Christine Goll"}, {"group": 2, "id": "Rudolf Rechsteiner"}, {"group": 7, "id": "Thomas Weibel"}, {"group": 4, "id": "Ignazio Cassis"}, {"group": 2, "id": "Philipp Hadorn"}, {"group": 1, "id": "Walter Donz\u00e9"}, {"group": 2, "id": "Corrado Pardini"}, {"group": 2, "id": "Min Li Marti"}, {"group": 3, "id": "Andreas Glarner"}, {"group": 4, "id": "Thierry Burkart"}, {"group": 2, "id": "Laurence Fehlmann Rielle"}, {"group": 1, "id": "Norbert Hochreutener"}, {"group": 7, "id": "Josias F. Gasser"}, {"group": 3, "id": "Christoph von Rotz"}, {"group": 2, "id": "Bea Heim"}, {"group": 3, "id": "Thomas Burgherr"}, {"group": 5, "id": "Ueli Leuenberger"}, {"group": 1, "id": "Paul-Andr\u00e9 Roux"}, {"group": 6, "id": "Heinz Siegenthaler"}, {"group": 2, "id": "Silvia Schenker"}, {"group": 2, "id": "Fabio Pedrina"}, {"group": 2, "id": "Maria Bernasconi"}, {"group": 4, "id": "Daniela Schneeberger"}, {"group": 4, "id": "Kurt Fluri"}, {"group": 2, "id": "Paul Rechsteiner"}, {"group": 3, "id": "C\u00e9line Amaudruz"}, {"group": 2, "id": "Matthias Aebischer"}, {"group": 3, "id": "Thomas Fuchs"}, {"group": 3, "id": "Andrea Martina Geissb\u00fchler"}, {"group": 1, "id": "Kathrin Amacker-Amann"}, {"group": 3, "id": "Mauro Tuena"}, {"group": 2, "id": "Susanne Leutenegger Oberholzer"}, {"group": 4, "id": "Martine Brunschwig Graf"}, {"group": 3, "id": "Raymond Clottu"}, {"group": 6, "id": "Rudolf Winkler"}, {"group": 3, "id": "Christian Imark"}, {"group": 4, "id": "Ruedi Noser"}, {"group": 2, "id": "Hans Widmer"}, {"group": 5, "id": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Weber-Gobet"}, {"group": 2, "id": "Carlo Sommaruga"}, {"group": 3, "id": "Roland F. Borer"}, {"group": 3, "id": "Franz Ruppen"}, {"group": 2, "id": "Anita Thanei"}, {"group": 2, "id": "Martin Naef"}, {"group": 2, "id": "Andy Tsch\u00fcmperlin"}, {"group": 3, "id": "Luzi Stamm"}, {"group": 4, "id": "Fathi Derder"}, {"group": 3, "id": "Jean-Luc Addor"}, {"group": 1, "id": "Yannick Buttet"}, {"group": 6, "id": "Hans Grunder"}, {"group": 3, "id": "Andreas Aebi"}, {"group": 1, "id": "Markus Ritter"}, {"group": 1, "id": "Dominique de Buman"}, {"group": 4, "id": "Laurent Wehrli"}, {"group": 4, "id": "Philippe Nantermod"}, {"group": 3, "id": "Hans Kaufmann"}, {"group": 3, "id": "Theophil Pfister"}, {"group": 4, "id": "Werner Messmer"}, {"group": 5, "id": "Maya Graf"}, {"group": 4, "id": "Filippo Leutenegger"}, {"group": 1, "id": "Arthur Loepfe"}, {"group": 2, "id": "C\u00e9dric Wermuth"}, {"group": 3, "id": "Christian Miesch"}, {"group": 4, "id": "Tarzisius Caviezel"}, {"group": 7, "id": "Beat Flach"}, {"group": 5, "id": "Josef Zisyadis"}, {"group": 1, "id": "Elvira Bader"}, {"group": 3, "id": "Peter F\u00f6hn"}, {"group": 1, "id": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin"}, {"group": 2, "id": "Margret Kiener Nellen"}, {"group": 5, "id": "Jonas Fricker"}, {"group": 4, "id": "Hans Rudolf Gysin"}, {"group": 3, "id": "Thomas de Courten"}, {"group": 1, "id": "Chiara Simoneschi-Cortesi"}, {"group": 3, "id": "Norman Gobbi"}, {"group": 3, "id": "Thomas Aeschi"}, {"group": 4, "id": "Matthias Samuel Jauslin"}, {"group": 1, "id": "G\u00e9raldine Marchand-Balet"}, {"group": 4, "id": "Christian Wasserfallen"}, {"group": 5, "id": "Regula Rytz"}, {"group": 3, "id": "Bruno Zuppiger"}, {"group": 3, "id": "Yvette Estermann"}, {"group": 3, "id": "Jean-Pierre Grin"}, {"group": 3, "id": "Hansj\u00f6rg Walter"}, {"group": 1, "id": "Jakob B\u00fcchler"}, {"group": 3, "id": "Beat Arnold"}, {"group": 3, "id": "Werner Salzmann"}, {"group": 3, "id": "Hansj\u00f6rg Knecht"}, {"group": 3, "id": "Felix M\u00fcri"}, {"group": 3, "id": "Pierre-Fran\u00e7ois Veillon"}, {"group": 1, "id": "Elisabeth Schneider-Schneiter"}, {"group": 3, "id": "Pierre-Andr\u00e9 Page"}, {"group": 4, "id": "Peter Fl\u00fcck"}, {"group": 3, "id": "Andr\u00e9 Bugnon"}, {"group": 4, "id": "Gabi Huber"}, {"group": 3, "id": "Marcel Dettling"}, {"group": 3, "id": "Yves Nidegger"}, {"group": 3, "id": "Christoph M\u00f6rgeli"}, {"group": 1, "id": "Meinrado Robbiani"}, {"group": 4, "id": "Beat Walti"}, {"group": 2, "id": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder"}, {"group": 4, "id": "Pierre-Andr\u00e9 Monnard"}, {"group": 2, "id": "Barbara Gysi"}, {"group": 5, "id": "Brigit Wyss"}, {"group": 5, "id": "Marlies B\u00e4nziger"}, {"group": 4, "id": "Regine Sauter"}, {"group": 3, "id": "Andreas Br\u00f6nnimann"}, {"group": 5, "id": "Aline Trede"}, {"group": 1, "id": "Markus Lehmann"}, {"group": 3, "id": "Christoph Blocher"}, {"group": 3, "id": "Sebastian Frehner"}, {"group": 7, "id": "Isabelle Chevalley"}, {"group": 5, "id": "Lisa Mazzone"}, {"group": 3, "id": "Alice Glauser-Zufferey"}, {"group": 2, "id": "Rebecca Ana Ruiz"}, {"group": 1, "id": "Karl Vogler"}, {"group": 4, "id": "Albert Vitali"}, {"group": 2, "id": "Eric Nussbaumer"}, {"group": 3, "id": "Hans Killer"}, {"group": 7, "id": "Martin B\u00e4umle"}, {"group": 2, "id": "Edith Graf-Litscher"}, {"group": 3, "id": "Micha\u00ebl Buffat"}, {"group": 4, "id": "Philippe Bauer"}, {"group": 2, "id": "Claudia Friedl"}, {"group": 6, "id": "Lothar Zi\u00f6rjen"}, {"group": 2, "id": "Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t"}, {"group": 3, "id": "Jean-Fran\u00e7ois Rime"}, {"group": 7, "id": "Margrit Kessler"}, {"group": 3, "id": "Lukas Reimann"}, {"group": 6, "id": "Martin Landolt"}, {"group": 2, "id": "Andr\u00e9 Daguet"}, {"group": 2, "id": "Evi Allemann"}, {"group": 3, "id": "Thomas M\u00fcller"}, {"group": 8, "id": "Mauro Poggia"}, {"group": 5, "id": "Antonio Hodgers"}, {"group": 2, "id": "Silva Semadeni"}, {"group": 2, "id": "Mathias Reynard"}, {"group": 2, "id": "Prisca Birrer-Heimo"}, {"group": 4, "id": "Corina Eichenberger-Walther"}, {"group": 4, "id": "Petra G\u00f6ssi"}, {"group": 2, "id": "Daniel Jositsch"}, {"group": 4, "id": "Laurent Favre"}, {"group": 3, "id": "Elmar Bigger"}], "links": [{"value": 0.1981717201, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Pierre-Alain Fridez"}, {"value": 0.2005738893, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Pierre-Alain Fridez"}, {"value": 0.2010075631, "target": "Angelo Barrile", "source": "Pierre-Alain Fridez"}, {"value": 0.20032077010000002, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Ernst Schibli"}, {"value": 0.2013198823, "target": "Marcel Scherer", "source": "Ernst Schibli"}, {"value": 0.20724323120000002, "target": "Thomas Matter", "source": "Ernst Schibli"}, {"value": 0.3226343447, "target": "Albert Vitali", "source": "Walter M\u00fcller"}, {"value": 0.3241735578, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Walter M\u00fcller"}, {"value": 0.32565777220000003, "target": "Philipp M\u00fcller", "source": "Walter M\u00fcller"}, {"value": 0.25893977760000003, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Martin Candinas"}, {"value": 0.2811102782, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Martin Candinas"}, {"value": 0.2891856127, "target": "Karl Vogler", "source": "Martin Candinas"}, {"value": 0.2919743861, "target": "Theophil Pfister", "source": "Attilio Bignasca"}, {"value": 0.295236771, "target": "Jean Henri Dunant", "source": "Attilio Bignasca"}, {"value": 0.307940881, "target": "Yvan Perrin", "source": "Attilio Bignasca"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Daniel Stolz", "source": "Charles Favre"}, {"value": 0.2257500429, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Charles Favre"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Charles Favre"}, {"value": 0.2547516828, "target": "Hansj\u00f6rg Knecht", "source": "Max Binder"}, {"value": 0.2550627545, "target": "Toni Brunner", "source": "Max Binder"}, {"value": 0.261312886, "target": "Nadja Pieren", "source": "Max Binder"}, {"value": 0.2275470333, "target": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "source": "Daniel Vischer"}, {"value": 0.23506727230000002, "target": "Aline Trede", "source": "Daniel Vischer"}, {"value": 0.2448137554, "target": "Anne Mahrer", "source": "Daniel Vischer"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Silva Semadeni", "source": "Ruedi Aeschbacher"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Matthias Aebischer", "source": "Ruedi Aeschbacher"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Jacqueline Badran", "source": "Ruedi Aeschbacher"}, {"value": 0.3079092828, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Andrea Caroni"}, {"value": 0.3145438669, "target": "Daniel Stolz", "source": "Andrea Caroni"}, {"value": 0.3305518082, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Andrea Caroni"}, {"value": 0.1384091331, "target": "Jonas Fricker", "source": "Balthasar Gl\u00e4ttli"}, {"value": 0.1435056436, "target": "Sibel Arslan", "source": "Balthasar Gl\u00e4ttli"}, {"value": 0.15003192510000002, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Balthasar Gl\u00e4ttli"}, {"value": 0.2096201564, "target": "Andrea H\u00e4mmerle", "source": "Jacqueline Fehr"}, {"value": 0.2142328858, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Jacqueline Fehr"}, {"value": 0.21590046640000002, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Jacqueline Fehr"}, {"value": 0.3205877942, "target": "Bernhard Guhl", "source": "Urs Gasche"}, {"value": 0.337014362, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Urs Gasche"}, {"value": 0.3500303508, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Urs Gasche"}, {"value": 0.27379671170000003, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Jean-Ren\u00e9 Germanier"}, {"value": 0.3001442087, "target": "Daniel Stolz", "source": "Jean-Ren\u00e9 Germanier"}, {"value": 0.3081382968, "target": "Fathi Derder", "source": "Jean-Ren\u00e9 Germanier"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Martina Munz", "source": "Claude Ruey"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Anne Mahrer", "source": "Claude Ruey"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Claude Ruey"}, {"value": 0.3171351646, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Guillaume Barazzone"}, {"value": 0.3347670317, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Guillaume Barazzone"}, {"value": 0.3383246984, "target": "Thomas Ammann", "source": "Guillaume Barazzone"}, {"value": 0.29685451890000003, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Thomas Ammann"}, {"value": 0.48443196580000003, "target": "Christoph Eymann", "source": "Thomas Ammann"}, {"value": 0.5831280427000001, "target": "Tim Guldimann", "source": "Thomas Ammann"}, {"value": 0.30323921740000004, "target": "Jonas Fricker", "source": "Daniel Br\u00e9laz"}, {"value": 0.3040278773, "target": "Sibel Arslan", "source": "Daniel Br\u00e9laz"}, {"value": 0.3055990913, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Daniel Br\u00e9laz"}, {"value": 0.2417211591, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Viola Amherd"}, {"value": 0.25427381390000003, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Viola Amherd"}, {"value": 0.2726468103, "target": "Karl Vogler", "source": "Viola Amherd"}, {"value": 0.179131579, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Verena Herzog"}, {"value": 0.1882567742, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Verena Herzog"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Mauro Tuena", "source": "Verena Herzog"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Luc Barthassat"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Christoph Eymann", "source": "Luc Barthassat"}, {"value": 0.3675900033, "target": "Karl Vogler", "source": "Luc Barthassat"}, {"value": 0.2844972712, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Roger K\u00f6ppel"}, {"value": 0.30244850100000004, "target": "Christian Imark", "source": "Roger K\u00f6ppel"}, {"value": 0.30323921740000004, "target": "Werner Salzmann", "source": "Roger K\u00f6ppel"}, {"value": 0.1947340451, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Lieni F\u00fcglistaller"}, {"value": 0.22883963000000002, "target": "Ernst Schibli", "source": "Lieni F\u00fcglistaller"}, {"value": 0.23446944990000002, "target": "Andrea Martina Geissb\u00fchler", "source": "Lieni F\u00fcglistaller"}, {"value": 0.33657280040000004, "target": "Pierre-Andr\u00e9 Monnard", "source": "Giovanni Merlini"}, {"value": 0.3425526855, "target": "Beat Walti", "source": "Giovanni Merlini"}, {"value": 0.3843398228, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Giovanni Merlini"}, {"value": 0.3040278773, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Ruth Humbel"}, {"value": 0.3260702978, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Ruth Humbel"}, {"value": 0.33573983820000003, "target": "Alois Gm\u00fcr", "source": "Ruth Humbel"}, {"value": 0.5900678576, "target": "Werner Salzmann", "source": "Christoph Eymann"}, {"value": 0.590473542, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Christoph Eymann"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Peter Schilliger", "source": "Jean Henri Dunant"}, {"value": 0.2540260238, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Jean Henri Dunant"}, {"value": 0.2710309802, "target": "Lieni F\u00fcglistaller", "source": "Jean Henri Dunant"}, {"value": 0.15781069220000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Manuel Tornare"}, {"value": 0.1651445648, "target": "Angelo Barrile", "source": "Manuel Tornare"}, {"value": 0.172317981, "target": "Min Li Marti", "source": "Manuel Tornare"}, {"value": 0.1584703973, "target": "Margrit Kessler", "source": "Roland Fischer"}, {"value": 0.16629001840000002, "target": "Thomas Maier", "source": "Roland Fischer"}, {"value": 0.1813076405, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Roland Fischer"}, {"value": 0.3171351646, "target": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin", "source": "Maurice Chevrier"}, {"value": 0.3186417535, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Maurice Chevrier"}, {"value": 0.3418453416, "target": "Christophe Darbellay", "source": "Maurice Chevrier"}, {"value": 0.22913237620000002, "target": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Steiert"}, {"value": 0.2327689624, "target": "Claudia Friedl", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Steiert"}, {"value": 0.2353835283, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Steiert"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "David Zuberb\u00fchler"}, {"value": 0.2076136996, "target": "Andreas Glarner", "source": "David Zuberb\u00fchler"}, {"value": 0.2263740505, "target": "Claudio Zanetti", "source": "David Zuberb\u00fchler"}, {"value": 0.2105751506, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Andrea H\u00e4mmerle"}, {"value": 0.21528658720000002, "target": "Hans-J\u00fcrg Fehr", "source": "Andrea H\u00e4mmerle"}, {"value": 0.2217144636, "target": "Anita Thanei", "source": "Andrea H\u00e4mmerle"}, {"value": 0.3369061399, "target": "Marco Chiesa", "source": "Roberta Pantani"}, {"value": 0.3487800304, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Roberta Pantani"}, {"value": 0.3521961749, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Roberta Pantani"}, {"value": 0.1920348787, "target": "Jonas Fricker", "source": "Christine H\u00e4sler"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Sibel Arslan", "source": "Christine H\u00e4sler"}, {"value": 0.2076136996, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Christine H\u00e4sler"}, {"value": 0.2221024581, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Heinz Brand"}, {"value": 0.2231780211, "target": "Mauro Tuena", "source": "Heinz Brand"}, {"value": 0.2377254929, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Heinz Brand"}, {"value": 0.2064570684, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Gregor Rutz"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Erich Hess", "source": "Gregor Rutz"}, {"value": 0.21884405480000002, "target": "Andreas Glarner", "source": "Gregor Rutz"}, {"value": 0.19524853490000002, "target": "Marcel Scherer", "source": "Hans Rutschmann"}, {"value": 0.19830744490000002, "target": "Yvette Estermann", "source": "Hans Rutschmann"}, {"value": 0.2018175837, "target": "Andrea Martina Geissb\u00fchler", "source": "Hans Rutschmann"}, {"value": 0.2819608407, "target": "Marcel Dobler", "source": "Hermann Hess"}, {"value": 0.3171351646, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Hermann Hess"}, {"value": 0.3201412523, "target": "Christoph Eymann", "source": "Hermann Hess"}, {"value": 0.1821698128, "target": "Andreas Gross", "source": "Didier Berberat"}, {"value": 0.2702014981, "target": "Christian Levrat", "source": "Didier Berberat"}, {"value": 0.2702014981, "target": "Anita Thanei", "source": "Didier Berberat"}, {"value": 0.2870112871, "target": "Mauro Tuena", "source": "Roger Golay"}, {"value": 0.2895034724, "target": "Thomas Burgherr", "source": "Roger Golay"}, {"value": 0.2911530782, "target": "Marco Chiesa", "source": "Roger Golay"}, {"value": 0.17643771760000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Albert R\u00f6sti"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Andreas Glarner", "source": "Albert R\u00f6sti"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Werner Salzmann", "source": "Albert R\u00f6sti"}, {"value": 0.295236771, "target": "Marcel Dobler", "source": "Hans-Peter Portmann"}, {"value": 0.3087175301, "target": "Philippe Bauer", "source": "Hans-Peter Portmann"}, {"value": 0.3201412523, "target": "Thierry Burkart", "source": "Hans-Peter Portmann"}, {"value": 0.2733361368, "target": "Duri Campell", "source": "Rosmarie Quadranti"}, {"value": 0.290501055, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Rosmarie Quadranti"}, {"value": 0.30876772610000003, "target": "Lothar Zi\u00f6rjen", "source": "Rosmarie Quadranti"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Martina Munz", "source": "Pirmin Bischof"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Anne Mahrer", "source": "Pirmin Bischof"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Pirmin Bischof"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Aline Trede", "source": "Josef Kunz"}, {"value": 0.2815201797, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Josef Kunz"}, {"value": 0.287876585, "target": "Adrian Amstutz", "source": "Josef Kunz"}, {"value": 0.1820841222, "target": "Margrit Kessler", "source": "Tiana Angelina Moser"}, {"value": 0.19421956370000001, "target": "Beat Flach", "source": "Tiana Angelina Moser"}, {"value": 0.1981663733, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Tiana Angelina Moser"}, {"value": 0.3268038652, "target": "Duri Campell", "source": "Lorenz Hess"}, {"value": 0.3280742955, "target": "Rosmarie Quadranti", "source": "Lorenz Hess"}, {"value": 0.3303589803, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Lorenz Hess"}, {"value": 0.271643742, "target": "Beat Walti", "source": "Daniel Stolz"}, {"value": 0.2805769133, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Daniel Stolz"}, {"value": 0.29005306670000003, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Daniel Stolz"}, {"value": 0.2485706962, "target": "Maja Ingold", "source": "Marianne Streiff-Feller"}, {"value": 0.4183300133, "target": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "source": "Marianne Streiff-Feller"}, {"value": 0.4416390438, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Marianne Streiff-Feller"}, {"value": 0.2504784693, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Hugues Hiltpold"}, {"value": 0.260375477, "target": "Christian L\u00fcscher", "source": "Hugues Hiltpold"}, {"value": 0.2644078373, "target": "Fathi Derder", "source": "Hugues Hiltpold"}, {"value": 0.17453817970000002, "target": "Anne Mahrer", "source": "Francine John-Calame"}, {"value": 0.20986055080000002, "target": "Christine H\u00e4sler", "source": "Francine John-Calame"}, {"value": 0.2155118064, "target": "Ueli Leuenberger", "source": "Francine John-Calame"}, {"value": 0.2617783772, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Bernhard Guhl"}, {"value": 0.270695146, "target": "Duri Campell", "source": "Bernhard Guhl"}, {"value": 0.2927354625, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Bernhard Guhl"}, {"value": 0.3217628011, "target": "Elmar Bigger", "source": "Dominique Baettig"}, {"value": 0.3264060829, "target": "Ernst Schibli", "source": "Dominique Baettig"}, {"value": 0.3288556939, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Dominique Baettig"}, {"value": 0.2263740505, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Erich Hess"}, {"value": 0.2263740505, "target": "Werner Salzmann", "source": "Erich Hess"}, {"value": 0.2305665187, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Erich Hess"}, {"value": 0.2580133354, "target": "Werner Salzmann", "source": "Manfred B\u00fchler"}, {"value": 0.2680281337, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Manfred B\u00fchler"}, {"value": 0.5855867804, "target": "Christoph Eymann", "source": "Manfred B\u00fchler"}, {"value": 0.1593208767, "target": "Jonas Fricker", "source": "Ad\u00e8le Thorens Goumaz"}, {"value": 0.16477960400000002, "target": "Anne Mahrer", "source": "Ad\u00e8le Thorens Goumaz"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Ad\u00e8le Thorens Goumaz"}, {"value": 0.1276069156, "target": "Jonas Fricker", "source": "Bastien Girod"}, {"value": 0.1468050549, "target": "Sibel Arslan", "source": "Bastien Girod"}, {"value": 0.16522363810000001, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Bastien Girod"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Brigitte H\u00e4berli-Koller"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Brigitte H\u00e4berli-Koller"}, {"value": 0.3018136723, "target": "Norbert Hochreutener", "source": "Brigitte H\u00e4berli-Koller"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Mauro Tuena", "source": "Natalie Rickli"}, {"value": 0.21884405480000002, "target": "Andreas Glarner", "source": "Natalie Rickli"}, {"value": 0.22259728110000002, "target": "Thomas Matter", "source": "Natalie Rickli"}, {"value": 0.295090921, "target": "Carlo Sommaruga", "source": "Therese Fr\u00f6sch"}, {"value": 0.2957562904, "target": "Hans Widmer", "source": "Therese Fr\u00f6sch"}, {"value": 0.2964476681, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Therese Fr\u00f6sch"}, {"value": 0.1606806909, "target": "Margrit Kessler", "source": "Thomas B\u00f6hni"}, {"value": 0.1820841222, "target": "Thomas Maier", "source": "Thomas B\u00f6hni"}, {"value": 0.18667519870000002, "target": "Roland Fischer", "source": "Thomas B\u00f6hni"}, {"value": 0.2671332126, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Alois Gm\u00fcr"}, {"value": 0.2886751346, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Alois Gm\u00fcr"}, {"value": 0.2919743861, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Alois Gm\u00fcr"}, {"value": 0.3014810951, "target": "Charles Favre", "source": "Edi Engelberger"}, {"value": 0.31033560250000003, "target": "Tarzisius Caviezel", "source": "Edi Engelberger"}, {"value": 0.3132314874, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Edi Engelberger"}, {"value": 0.307940881, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Beno\u00eet Genecand"}, {"value": 0.311035842, "target": "Regine Sauter", "source": "Beno\u00eet Genecand"}, {"value": 0.3275357896, "target": "Marcel Dobler", "source": "Beno\u00eet Genecand"}, {"value": 0.2919743861, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Barbara Schmid-Federer"}, {"value": 0.3254347569, "target": "Kathy Riklin", "source": "Barbara Schmid-Federer"}, {"value": 0.33089314740000003, "target": "Lucrezia Meier-Schatz", "source": "Barbara Schmid-Federer"}, {"value": 0.1645178279, "target": "Claudia Friedl", "source": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel"}, {"value": 0.16653263640000002, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel"}, {"value": 0.1694383357, "target": "Martina Munz", "source": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel"}, {"value": 0.2314550249, "target": "Toni Brunner", "source": "Marcel Scherer"}, {"value": 0.2370227316, "target": "Yvette Estermann", "source": "Marcel Scherer"}, {"value": 0.2428760261, "target": "Hansruedi Wandfluh", "source": "Marcel Scherer"}, {"value": 0.40297565750000003, "target": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "source": "Maja Ingold"}, {"value": 0.4285187494, "target": "Karl Vogler", "source": "Maja Ingold"}, {"value": 0.4420433224, "target": "Thomas Ammann", "source": "Maja Ingold"}, {"value": 0.2028093222, "target": "Therese Fr\u00f6sch", "source": "Franziska Teuscher"}, {"value": 0.2220933672, "target": "Regula Rytz", "source": "Franziska Teuscher"}, {"value": 0.262944797, "target": "Matthias Aebischer", "source": "Franziska Teuscher"}, {"value": 0.35127605040000004, "target": "Fabio Abate", "source": "Otto Ineichen"}, {"value": 0.352194436, "target": "Hugues Hiltpold", "source": "Otto Ineichen"}, {"value": 0.3611575593, "target": "Christian L\u00fcscher", "source": "Otto Ineichen"}, {"value": 0.2420004788, "target": "Gregor Rutz", "source": "Caspar Baader"}, {"value": 0.2483510974, "target": "Nadja Pieren", "source": "Caspar Baader"}, {"value": 0.263461989, "target": "Thomas Aeschi", "source": "Caspar Baader"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Marianne Kleiner"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Marianne Kleiner"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Marianne Kleiner"}, {"value": 0.2346841033, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Maximilian Reimann"}, {"value": 0.2357022604, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Maximilian Reimann"}, {"value": 0.2485590658, "target": "Barbara Keller-Inhelder", "source": "Maximilian Reimann"}, {"value": 0.2096201564, "target": "Jean-Charles Rielle", "source": "Jean-Claude Rennwald"}, {"value": 0.2139429317, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Jean-Claude Rennwald"}, {"value": 0.21806459350000001, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Jean-Claude Rennwald"}, {"value": 0.17173928500000002, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Simon Schenk"}, {"value": 0.1957616725, "target": "Andr\u00e9 Reymond", "source": "Simon Schenk"}, {"value": 0.20769699500000002, "target": "Theophil Pfister", "source": "Simon Schenk"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Urs Schl\u00e4fli"}, {"value": 0.3638034376, "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz", "source": "Urs Schl\u00e4fli"}, {"value": 0.3638034376, "target": "Philippe Bauer", "source": "Urs Schl\u00e4fli"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Martina Munz", "source": "J. Alexander Baumann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Anne Mahrer", "source": "J. Alexander Baumann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Giovanni Merlini", "source": "J. Alexander Baumann"}, {"value": 0.2684922125, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Sylvie Perrinjaquet"}, {"value": 0.2780973382, "target": "Christian L\u00fcscher", "source": "Sylvie Perrinjaquet"}, {"value": 0.28258722140000003, "target": "Charles Favre", "source": "Sylvie Perrinjaquet"}, {"value": 0.3909156091, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Jacques Neirynck"}, {"value": 0.39927982570000004, "target": "Karl Vogler", "source": "Jacques Neirynck"}, {"value": 0.3999858914, "target": "Christian Lohr", "source": "Jacques Neirynck"}, {"value": 0.32793923410000003, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Christophe Darbellay"}, {"value": 0.3285253322, "target": "Yannick Buttet", "source": "Christophe Darbellay"}, {"value": 0.3478427663, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Christophe Darbellay"}, {"value": 0.2671332126, "target": "Philippe Bauer", "source": "Marcel Dobler"}, {"value": 0.2802571343, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Marcel Dobler"}, {"value": 0.2903294469, "target": "Christoph Eymann", "source": "Marcel Dobler"}, {"value": 0.26261286570000003, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Christine Bulliard-Marbach"}, {"value": 0.2828088452, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Christine Bulliard-Marbach"}, {"value": 0.2893768098, "target": "Karl Vogler", "source": "Christine Bulliard-Marbach"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Ulrich Schl\u00fcer"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Claudia Friedl", "source": "Ulrich Schl\u00fcer"}, {"value": 0.2420485074, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Ulrich Schl\u00fcer"}, {"value": 0.2457503986, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Thomas Hurter"}, {"value": 0.2485915381, "target": "Simon Schenk", "source": "Thomas Hurter"}, {"value": 0.2537835683, "target": "Andr\u00e9 Reymond", "source": "Thomas Hurter"}, {"value": 0.25809525780000003, "target": "Andrea H\u00e4mmerle", "source": "Doris Stump"}, {"value": 0.2623360911, "target": "Hans-J\u00fcrg Fehr", "source": "Doris Stump"}, {"value": 0.2638613138, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Doris Stump"}, {"value": 0.24072846020000002, "target": "Thomas Burgherr", "source": "Erich von Siebenthal"}, {"value": 0.2554711074, "target": "Albert R\u00f6sti", "source": "Erich von Siebenthal"}, {"value": 0.2629394762, "target": "C\u00e9line Amaudruz", "source": "Erich von Siebenthal"}, {"value": 0.2713588658, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Hans St\u00f6ckli"}, {"value": 0.2728336531, "target": "Jean-Fran\u00e7ois Steiert", "source": "Hans St\u00f6ckli"}, {"value": 0.27342319600000003, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Hans St\u00f6ckli"}, {"value": 0.3023477161, "target": "Marcel Dobler", "source": "Hans-Ulrich Bigler"}, {"value": 0.3170253152, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Hans-Ulrich Bigler"}, {"value": 0.3178208631, "target": "Philippe Bauer", "source": "Hans-Ulrich Bigler"}, {"value": 0.2861090825, "target": "Didier Berberat", "source": "Pascale Bruderer Wyss"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Pascale Bruderer Wyss"}, {"value": 0.3080430342, "target": "Corrado Pardini", "source": "Pascale Bruderer Wyss"}, {"value": 0.1290994449, "target": "Angelo Barrile", "source": "Mattea Meyer"}, {"value": 0.1384091331, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Mattea Meyer"}, {"value": 0.2099078433, "target": "Tim Guldimann", "source": "Mattea Meyer"}, {"value": 0.2500818465, "target": "Jean-Pierre Grin", "source": "Guy Parmelin"}, {"value": 0.2534906772, "target": "Yvan Perrin", "source": "Guy Parmelin"}, {"value": 0.2553654181, "target": "C\u00e9line Amaudruz", "source": "Guy Parmelin"}, {"value": 0.2711171604, "target": "Rosmarie Quadranti", "source": "Hansj\u00f6rg Hassler"}, {"value": 0.2759386381, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Hansj\u00f6rg Hassler"}, {"value": 0.27793378890000003, "target": "Brigitta M. Gadient", "source": "Hansj\u00f6rg Hassler"}, {"value": 0.2635231383, "target": "Mauro Tuena", "source": "Ulrich Giezendanner"}, {"value": 0.2671332126, "target": "Andreas Glarner", "source": "Ulrich Giezendanner"}, {"value": 0.2698090711, "target": "Werner Salzmann", "source": "Ulrich Giezendanner"}, {"value": 0.2475937842, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Markus Hausammann"}, {"value": 0.26078278860000004, "target": "Beat Arnold", "source": "Markus Hausammann"}, {"value": 0.26169942690000003, "target": "David Zuberb\u00fchler", "source": "Markus Hausammann"}, {"value": 0.2110455635, "target": "Mauro Tuena", "source": "Sandra Sollberger"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Werner Salzmann", "source": "Sandra Sollberger"}, {"value": 0.21884405480000002, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Sandra Sollberger"}, {"value": 0.1237968921, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Val\u00e9rie Piller Carrard"}, {"value": 0.1451647235, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Val\u00e9rie Piller Carrard"}, {"value": 0.1484272594, "target": "Min Li Marti", "source": "Val\u00e9rie Piller Carrard"}, {"value": 0.35698048260000004, "target": "Georges Theiler", "source": "Johann N. Schneider-Ammann"}, {"value": 0.3838247368, "target": "Claude Ruey", "source": "Johann N. Schneider-Ammann"}, {"value": 0.392192472, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Johann N. Schneider-Ammann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Martina Munz", "source": "Markus Zemp"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Anne Mahrer", "source": "Markus Zemp"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Markus Zemp"}, {"value": 0.14012856710000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Roger Nordmann"}, {"value": 0.1403458931, "target": "Angelo Barrile", "source": "Roger Nordmann"}, {"value": 0.1588245108, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Roger Nordmann"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Walter Glur"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Claudia Friedl", "source": "Walter Glur"}, {"value": 0.25964539340000004, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Walter Glur"}, {"value": 0.1777964292, "target": "Claudia Friedl", "source": "Max Chopard-Acklin"}, {"value": 0.1923108709, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Max Chopard-Acklin"}, {"value": 0.1926264939, "target": "Yvonne Feri", "source": "Max Chopard-Acklin"}, {"value": 0.2017642492, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Barbara Keller-Inhelder"}, {"value": 0.2064570684, "target": "Mauro Tuena", "source": "Barbara Keller-Inhelder"}, {"value": 0.214422507, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Barbara Keller-Inhelder"}, {"value": 0.2808467583, "target": "Daniel Stolz", "source": "Doris Fiala"}, {"value": 0.2889942891, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Doris Fiala"}, {"value": 0.30089955220000003, "target": "Beat Walti", "source": "Doris Fiala"}, {"value": 0.2525521423, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "St\u00e9phane Rossini"}, {"value": 0.2554294487, "target": "Hans-J\u00fcrg Fehr", "source": "St\u00e9phane Rossini"}, {"value": 0.26331096190000003, "target": "Jacqueline Fehr", "source": "St\u00e9phane Rossini"}, {"value": 0.301655712, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Kathy Riklin"}, {"value": 0.3214320831, "target": "Karl Vogler", "source": "Kathy Riklin"}, {"value": 0.3279056631, "target": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "source": "Kathy Riklin"}, {"value": 0.1993764225, "target": "Mauro Tuena", "source": "Peter Keller"}, {"value": 0.2177470852, "target": "Andreas Glarner", "source": "Peter Keller"}, {"value": 0.2210216612, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Peter Keller"}, {"value": 0.2811695065, "target": "Aline Trede", "source": "Yvonne Gilli"}, {"value": 0.2842440887, "target": "Anne Mahrer", "source": "Yvonne Gilli"}, {"value": 0.2938419901, "target": "Regula Rytz", "source": "Yvonne Gilli"}, {"value": 0.2693966526, "target": "Max Binder", "source": "Hansruedi Wandfluh"}, {"value": 0.2751162286, "target": "Toni Brunner", "source": "Hansruedi Wandfluh"}, {"value": 0.2752218134, "target": "Hansj\u00f6rg Knecht", "source": "Hansruedi Wandfluh"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Hans Egloff"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Mauro Tuena", "source": "Hans Egloff"}, {"value": 0.2177470852, "target": "Werner Salzmann", "source": "Hans Egloff"}, {"value": 0.12309149100000001, "target": "Angelo Barrile", "source": "Martina Munz"}, {"value": 0.12946988880000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Martina Munz"}, {"value": 0.1407828818, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Martina Munz"}, {"value": 0.3235531384, "target": "Hansruedi Wandfluh", "source": "Peter Spuhler"}, {"value": 0.3280166714, "target": "Thomas Fuchs", "source": "Peter Spuhler"}, {"value": 0.33201347130000003, "target": "Caspar Baader", "source": "Peter Spuhler"}, {"value": 0.2346841033, "target": "Erich Hess", "source": "Pirmin Schwander"}, {"value": 0.2377254929, "target": "Marcel Dettling", "source": "Pirmin Schwander"}, {"value": 0.23973165070000002, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Pirmin Schwander"}, {"value": 0.3077386062, "target": "Ida Glanzmann-Hunkeler", "source": "Esther Egger-Wyss"}, {"value": 0.3119477464, "target": "Pirmin Bischof", "source": "Esther Egger-Wyss"}, {"value": 0.31768373180000004, "target": "Norbert Hochreutener", "source": "Esther Egger-Wyss"}, {"value": 0.1218472129, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Beat Jans"}, {"value": 0.1433536597, "target": "Martina Munz", "source": "Beat Jans"}, {"value": 0.1456438163, "target": "Angelo Barrile", "source": "Beat Jans"}, {"value": 0.28784441310000003, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Leo M\u00fcller"}, {"value": 0.2919743861, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Leo M\u00fcller"}, {"value": 0.30323921740000004, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Leo M\u00fcller"}, {"value": 0.2537315496, "target": "Jean-Pierre Grin", "source": "Jean-Pierre Graber"}, {"value": 0.2670470044, "target": "Yvan Perrin", "source": "Jean-Pierre Graber"}, {"value": 0.2686110548, "target": "Thomas Fuchs", "source": "Jean-Pierre Graber"}, {"value": 0.4455663943, "target": "Min Li Marti", "source": "Thomas Maier"}, {"value": 0.4455663943, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Thomas Maier"}, {"value": 0.45374260650000003, "target": "Mattea Meyer", "source": "Thomas Maier"}, {"value": 0.314190851, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Alec von Graffenried"}, {"value": 0.3142043098, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Alec von Graffenried"}, {"value": 0.3145099886, "target": "Marlies B\u00e4nziger", "source": "Alec von Graffenried"}, {"value": 0.2855285427, "target": "Olivier Feller", "source": "Isabelle Moret"}, {"value": 0.28861126130000003, "target": "Fathi Derder", "source": "Isabelle Moret"}, {"value": 0.2940124918, "target": "Sylvie Perrinjaquet", "source": "Isabelle Moret"}, {"value": 0.47241938640000003, "target": "Christoph Eymann", "source": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger"}, {"value": 0.6182102458000001, "target": "Tim Guldimann", "source": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger"}, {"value": 0.6387847658, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger"}, {"value": 0.2331823252, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Yvan Perrin"}, {"value": 0.2368911457, "target": "Andrea Martina Geissb\u00fchler", "source": "Yvan Perrin"}, {"value": 0.2371513227, "target": "Jean-Pierre Grin", "source": "Yvan Perrin"}, {"value": 0.1435056436, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Nadine Masshardt"}, {"value": 0.1478067889, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Nadine Masshardt"}, {"value": 0.1490711985, "target": "Angelo Barrile", "source": "Nadine Masshardt"}, {"value": 0.31788935160000004, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Daniel F\u00e4ssler"}, {"value": 0.3376161642, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Daniel F\u00e4ssler"}, {"value": 0.3390317518, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Daniel F\u00e4ssler"}, {"value": 0.26078278860000004, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Claude B\u00e9gl\u00e9"}, {"value": 0.30244850100000004, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Claude B\u00e9gl\u00e9"}, {"value": 0.3326141667, "target": "Thomas Ammann", "source": "Claude B\u00e9gl\u00e9"}, {"value": 0.2606262554, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Eric Voruz"}, {"value": 0.2695688416, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Eric Voruz"}, {"value": 0.27652715710000003, "target": "Matthias Aebischer", "source": "Eric Voruz"}, {"value": 0.30871504, "target": "Charles Favre", "source": "Fulvio Pelli"}, {"value": 0.3132314874, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Fulvio Pelli"}, {"value": 0.31665596900000004, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Fulvio Pelli"}, {"value": 0.270695146, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Marco Chiesa"}, {"value": 0.2750827114, "target": "Jean-Luc Addor", "source": "Marco Chiesa"}, {"value": 0.27768197580000004, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Marco Chiesa"}, {"value": 0.163969617, "target": "Josef Lang", "source": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring"}, {"value": 0.180288693, "target": "Maya Graf", "source": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring"}, {"value": 0.1879175394, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring"}, {"value": 0.1895245109, "target": "Mauro Tuena", "source": "Toni Brunner"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Andreas Glarner", "source": "Toni Brunner"}, {"value": 0.2160588252, "target": "Nadja Pieren", "source": "Toni Brunner"}, {"value": 0.2561503988, "target": "Marcel Dobler", "source": "Christian L\u00fcscher"}, {"value": 0.2689200767, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Christian L\u00fcscher"}, {"value": 0.2724586509, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Christian L\u00fcscher"}, {"value": 0.32311420560000004, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Mario Fehr"}, {"value": 0.34235396160000003, "target": "Beat Jans", "source": "Mario Fehr"}, {"value": 0.3522793202, "target": "Prisca Birrer-Heimo", "source": "Mario Fehr"}, {"value": 0.2155667429, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Christian Levrat"}, {"value": 0.2239045433, "target": "Jacqueline Fehr", "source": "Christian Levrat"}, {"value": 0.2330174569, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Christian Levrat"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Roland Rino B\u00fcchel"}, {"value": 0.214422507, "target": "Andreas Glarner", "source": "Roland Rino B\u00fcchel"}, {"value": 0.2263740505, "target": "Werner Salzmann", "source": "Roland Rino B\u00fcchel"}, {"value": 0.20258999630000002, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Hans-J\u00fcrg Fehr"}, {"value": 0.22195856790000001, "target": "Yvonne Feri", "source": "Hans-J\u00fcrg Fehr"}, {"value": 0.22740621430000002, "target": "Silva Semadeni", "source": "Hans-J\u00fcrg Fehr"}, {"value": 0.36063828140000004, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Brigitta M. Gadient"}, {"value": 0.377964473, "target": "Sep Cathomas", "source": "Brigitta M. Gadient"}, {"value": 0.38008193760000003, "target": "Sylvie Perrinjaquet", "source": "Brigitta M. Gadient"}, {"value": 0.2822319891, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Oskar Freysinger"}, {"value": 0.2991427023, "target": "Elmar Bigger", "source": "Oskar Freysinger"}, {"value": 0.3050572682, "target": "Alice Glauser-Zufferey", "source": "Oskar Freysinger"}, {"value": 0.3186417535, "target": "Ulrich Giezendanner", "source": "Jasmin Hutter-Hutter"}, {"value": 0.34324348790000003, "target": "Peter Spuhler", "source": "Jasmin Hutter-Hutter"}, {"value": 0.34740416690000003, "target": "Hans Fehr", "source": "Jasmin Hutter-Hutter"}, {"value": 0.2081794509, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Ricardo Lumengo"}, {"value": 0.2162165551, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Ricardo Lumengo"}, {"value": 0.2244129134, "target": "Ada Marra", "source": "Ricardo Lumengo"}, {"value": 0.2702474937, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Toni Bortoluzzi"}, {"value": 0.2753955276, "target": "Marcel Scherer", "source": "Toni Bortoluzzi"}, {"value": 0.2792387447, "target": "Thomas Matter", "source": "Toni Bortoluzzi"}, {"value": 0.1765770603, "target": "Margrit Kessler", "source": "J\u00fcrg Grossen"}, {"value": 0.18591789250000001, "target": "Thomas Maier", "source": "J\u00fcrg Grossen"}, {"value": 0.4626882966, "target": "Beno\u00eet Genecand", "source": "J\u00fcrg Grossen"}, {"value": 0.3375544822, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Urs Hany"}, {"value": 0.3507044047, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Urs Hany"}, {"value": 0.35270111120000003, "target": "Ida Glanzmann-Hunkeler", "source": "Urs Hany"}, {"value": 0.22424842550000001, "target": "Mattea Meyer", "source": "Sibel Arslan"}, {"value": 0.2346284404, "target": "Angelo Barrile", "source": "Sibel Arslan"}, {"value": 0.2387306791, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Sibel Arslan"}, {"value": 0.3053787938, "target": "Fathi Derder", "source": "Olivier Fran\u00e7ais"}, {"value": 0.3101918142, "target": "Olivier Feller", "source": "Olivier Fran\u00e7ais"}, {"value": 0.3141263848, "target": "Hugues Hiltpold", "source": "Olivier Fran\u00e7ais"}, {"value": 0.2485590658, "target": "Marco Chiesa", "source": "Jacques Nicolet"}, {"value": 0.2533303085, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Jacques Nicolet"}, {"value": 0.2895034724, "target": "Werner Salzmann", "source": "Jacques Nicolet"}, {"value": 0.29392823160000003, "target": "Marco Romano", "source": "Fabio Regazzi"}, {"value": 0.3186417535, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Fabio Regazzi"}, {"value": 0.3193923829, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Fabio Regazzi"}, {"value": 0.2129438995, "target": "Lieni F\u00fcglistaller", "source": "Sylvia Fl\u00fcckiger-B\u00e4ni"}, {"value": 0.21898276430000002, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Sylvia Fl\u00fcckiger-B\u00e4ni"}, {"value": 0.2336615098, "target": "Christian Imark", "source": "Sylvia Fl\u00fcckiger-B\u00e4ni"}, {"value": 0.2361747048, "target": "Hans Rutschmann", "source": "J\u00fcrg Stahl"}, {"value": 0.2563356483, "target": "Hansj\u00f6rg Knecht", "source": "J\u00fcrg Stahl"}, {"value": 0.25731668820000003, "target": "Marcel Scherer", "source": "J\u00fcrg Stahl"}, {"value": 0.1290994449, "target": "Sibel Arslan", "source": "Anne Mahrer"}, {"value": 0.17058877190000002, "target": "Christine H\u00e4sler", "source": "Anne Mahrer"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Anne Mahrer"}, {"value": 0.3380497779, "target": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "source": "Lucrezia Meier-Schatz"}, {"value": 0.33950734460000004, "target": "Christian Lohr", "source": "Lucrezia Meier-Schatz"}, {"value": 0.3448672333, "target": "Karl Vogler", "source": "Lucrezia Meier-Schatz"}, {"value": 0.1637678948, "target": "Werner Salzmann", "source": "Thomas Matter"}, {"value": 0.18440127820000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Thomas Matter"}, {"value": 0.1869804424, "target": "Andreas Glarner", "source": "Thomas Matter"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Tim Guldimann", "source": "Alain Ribaux"}, {"value": 0.5616205929, "target": "Christoph Blocher", "source": "Alain Ribaux"}, {"value": 0.5773502692, "target": "Min Li Marti", "source": "Alain Ribaux"}, {"value": 0.2099078433, "target": "Mattea Meyer", "source": "Denis de la Reussille"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Sibel Arslan", "source": "Denis de la Reussille"}, {"value": 0.21993555310000001, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Denis de la Reussille"}, {"value": 0.16740100900000002, "target": "Martina Munz", "source": "Cesla Amarelle"}, {"value": 0.1758372199, "target": "Claudia Friedl", "source": "Cesla Amarelle"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Cesla Amarelle"}, {"value": 0.3148254187, "target": "Karl Vogler", "source": "Christian Lohr"}, {"value": 0.314861765, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Christian Lohr"}, {"value": 0.3318934418, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Christian Lohr"}, {"value": 0.1757807623, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Andr\u00e9 Reymond"}, {"value": 0.2124722624, "target": "Andrea Martina Geissb\u00fchler", "source": "Andr\u00e9 Reymond"}, {"value": 0.2134144943, "target": "Lieni F\u00fcglistaller", "source": "Andr\u00e9 Reymond"}, {"value": 0.2436944258, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Bruno Walliser"}, {"value": 0.2561503988, "target": "Werner Salzmann", "source": "Bruno Walliser"}, {"value": 0.2724586509, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Bruno Walliser"}, {"value": 0.14213381090000002, "target": "Angelo Barrile", "source": "Thomas Hardegger"}, {"value": 0.15161960870000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Thomas Hardegger"}, {"value": 0.16790751850000002, "target": "Martina Munz", "source": "Thomas Hardegger"}, {"value": 0.30954143440000004, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Christa Markwalder"}, {"value": 0.3139929128, "target": "Gabi Huber", "source": "Christa Markwalder"}, {"value": 0.3312871924, "target": "Charles Favre", "source": "Christa Markwalder"}, {"value": 0.2952021493, "target": "Raymond Clottu", "source": "Pierre Rusconi"}, {"value": 0.3169560428, "target": "Roger Golay", "source": "Pierre Rusconi"}, {"value": 0.3226952609, "target": "Verena Herzog", "source": "Pierre Rusconi"}, {"value": 0.1750752438, "target": "Mauro Tuena", "source": "Nadja Pieren"}, {"value": 0.1804634307, "target": "Andreas Glarner", "source": "Nadja Pieren"}, {"value": 0.18178552480000001, "target": "Werner Salzmann", "source": "Nadja Pieren"}, {"value": 0.2861757357, "target": "Mauro Tuena", "source": "Alfred Heer"}, {"value": 0.2919743861, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Alfred Heer"}, {"value": 0.2927933902, "target": "Andreas Glarner", "source": "Alfred Heer"}, {"value": 0.3133370017, "target": "Marcel Dobler", "source": "Bruno Pezzatti"}, {"value": 0.3154282002, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Bruno Pezzatti"}, {"value": 0.32385962620000003, "target": "Thierry Burkart", "source": "Bruno Pezzatti"}, {"value": 0.2417211591, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Roberto Schmidt"}, {"value": 0.2733361368, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Roberto Schmidt"}, {"value": 0.2878980803, "target": "Yannick Buttet", "source": "Roberto Schmidt"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Barbara Steinemann"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Thomas Burgherr", "source": "Barbara Steinemann"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Werner Salzmann", "source": "Barbara Steinemann"}, {"value": 0.24728139140000002, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Ursula Wyss"}, {"value": 0.25562804980000003, "target": "Thomas Hardegger", "source": "Ursula Wyss"}, {"value": 0.2615701447, "target": "Anita Thanei", "source": "Ursula Wyss"}, {"value": 0.16522363810000001, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Hans-Ueli Vogt"}, {"value": 0.2041241452, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Hans-Ueli Vogt"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Hans-Ueli Vogt"}, {"value": 0.12225241170000001, "target": "Martina Munz", "source": "Marina Carobbio Guscetti"}, {"value": 0.1334731305, "target": "Claudia Friedl", "source": "Marina Carobbio Guscetti"}, {"value": 0.1366680684, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Marina Carobbio Guscetti"}, {"value": 0.4058952548, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Duri Campell"}, {"value": 0.42716655340000004, "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz", "source": "Duri Campell"}, {"value": 0.4305169307, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Duri Campell"}, {"value": 0.17643771760000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Jean Christophe Schwaab"}, {"value": 0.18178552480000001, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Jean Christophe Schwaab"}, {"value": 0.1839521238, "target": "Angelo Barrile", "source": "Jean Christophe Schwaab"}, {"value": 0.2591254864, "target": "Roberta Pantani", "source": "Lorenzo Quadri"}, {"value": 0.2976600957, "target": "Marco Chiesa", "source": "Lorenzo Quadri"}, {"value": 0.3118047822, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Lorenzo Quadri"}, {"value": 0.2449325914, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Geri M\u00fcller"}, {"value": 0.2473779025, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Geri M\u00fcller"}, {"value": 0.2512543982, "target": "Louis Schelbert", "source": "Geri M\u00fcller"}, {"value": 0.23973165070000002, "target": "Werner Salzmann", "source": "Franz Gr\u00fcter"}, {"value": 0.2698090711, "target": "Marcel Dettling", "source": "Franz Gr\u00fcter"}, {"value": 0.270695146, "target": "Micha\u00ebl Buffat", "source": "Franz Gr\u00fcter"}, {"value": 0.27854300730000003, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Marco Romano"}, {"value": 0.28784441310000003, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Marco Romano"}, {"value": 0.2984634982, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Marco Romano"}, {"value": 0.3755680556, "target": "Fabio Abate", "source": "Peter Malama"}, {"value": 0.38223539360000003, "target": "Johann N. Schneider-Ammann", "source": "Peter Malama"}, {"value": 0.3854671266, "target": "Isabelle Moret", "source": "Peter Malama"}, {"value": 0.18750450740000002, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Josiane Aubert"}, {"value": 0.1902716992, "target": "Ada Marra", "source": "Josiane Aubert"}, {"value": 0.19094065400000002, "target": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "source": "Josiane Aubert"}, {"value": 0.2918509742, "target": "Karl Vogler", "source": "Stefan M\u00fcller-Altermatt"}, {"value": 0.295236771, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Stefan M\u00fcller-Altermatt"}, {"value": 0.3087175301, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Stefan M\u00fcller-Altermatt"}, {"value": 0.1988126876, "target": "Ueli Leuenberger", "source": "Josef Lang"}, {"value": 0.1993166496, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Josef Lang"}, {"value": 0.2162165551, "target": "Marlies B\u00e4nziger", "source": "Josef Lang"}, {"value": 0.21740050530000002, "target": "Margrit Kessler", "source": "Kathrin Bertschy"}, {"value": 0.21910921830000002, "target": "Beat Flach", "source": "Kathrin Bertschy"}, {"value": 0.2226151884, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Kathrin Bertschy"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Reto Wehrli"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Reto Wehrli"}, {"value": 0.3930577337, "target": "Norbert Hochreutener", "source": "Reto Wehrli"}, {"value": 0.2357022604, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Ida Glanzmann-Hunkeler"}, {"value": 0.26169942690000003, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Ida Glanzmann-Hunkeler"}, {"value": 0.2911112549, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Ida Glanzmann-Hunkeler"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz", "source": "Ruedi Lustenberger"}, {"value": 0.3638034376, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Ruedi Lustenberger"}, {"value": 0.37126956720000004, "target": "Norbert Hochreutener", "source": "Ruedi Lustenberger"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Fabio Abate"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Fabio Abate"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Fabio Abate"}, {"value": 0.3326141667, "target": "Philippe Bauer", "source": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz"}, {"value": 0.33333333330000003, "target": "Christoph Eymann", "source": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz"}, {"value": 0.3460228327, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Fr\u00e9d\u00e9ric Borloz"}, {"value": 0.2535793398, "target": "Toni Brunner", "source": "Hans Fehr"}, {"value": 0.25417856240000003, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Hans Fehr"}, {"value": 0.26499947, "target": "Marcel Scherer", "source": "Hans Fehr"}, {"value": 0.3157533055, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Sep Cathomas"}, {"value": 0.32424749280000004, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Sep Cathomas"}, {"value": 0.3264060829, "target": "Ruth Humbel", "source": "Sep Cathomas"}, {"value": 0.2110455635, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Chantal Gallad\u00e9"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Angelo Barrile", "source": "Chantal Gallad\u00e9"}, {"value": 0.22611087130000002, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Chantal Gallad\u00e9"}, {"value": 0.1636151323, "target": "Manuel Tornare", "source": "Jacques-Andr\u00e9 Maire"}, {"value": 0.1637125585, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Jacques-Andr\u00e9 Maire"}, {"value": 0.1698748933, "target": "Claudia Friedl", "source": "Jacques-Andr\u00e9 Maire"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Thomas Burgherr", "source": "Claudio Zanetti"}, {"value": 0.2133027995, "target": "Christian Imark", "source": "Claudio Zanetti"}, {"value": 0.2210216612, "target": "Werner Salzmann", "source": "Claudio Zanetti"}, {"value": 0.2836543145, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Jean-Paul Gschwind"}, {"value": 0.29636440140000003, "target": "Fabio Regazzi", "source": "Jean-Paul Gschwind"}, {"value": 0.299264744, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Jean-Paul Gschwind"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Aline Trede", "source": "Pierre Triponez"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Pierre Triponez"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Pierre Triponez"}, {"value": 0.1856953382, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Jacqueline Badran"}, {"value": 0.1856953382, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Jacqueline Badran"}, {"value": 0.2012183152, "target": "Claudia Friedl", "source": "Jacqueline Badran"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Georges Theiler"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Georges Theiler"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Georges Theiler"}, {"value": 0.29441020290000003, "target": "Charles Favre", "source": "Markus Hutter"}, {"value": 0.3070859255, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Markus Hutter"}, {"value": 0.313757842, "target": "Gabi Huber", "source": "Markus Hutter"}, {"value": 0.1889822365, "target": "Ricardo Lumengo", "source": "Jean-Charles Rielle"}, {"value": 0.19004096880000002, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Jean-Charles Rielle"}, {"value": 0.1969691889, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Jean-Charles Rielle"}, {"value": 0.30559520570000004, "target": "Claudia Friedl", "source": "Andreas Gross"}, {"value": 0.30574916890000003, "target": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel", "source": "Andreas Gross"}, {"value": 0.3102917848, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Andreas Gross"}, {"value": 0.2847473987, "target": "Alain Ribaux", "source": "Olivier Feller"}, {"value": 0.2976600957, "target": "Christoph Eymann", "source": "Olivier Feller"}, {"value": 0.301655712, "target": "Philippe Bauer", "source": "Olivier Feller"}, {"value": 0.1933228837, "target": "Tim Guldimann", "source": "Angelo Barrile"}, {"value": 0.6142253066000001, "target": "Thomas Ammann", "source": "Angelo Barrile"}, {"value": 0.6280481227, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Angelo Barrile"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Walter Wobmann"}, {"value": 0.1932778359, "target": "Andreas Glarner", "source": "Walter Wobmann"}, {"value": 0.19393457520000001, "target": "Nadja Pieren", "source": "Walter Wobmann"}, {"value": 0.2747380687, "target": "Yvan Perrin", "source": "Rudolf Joder"}, {"value": 0.2835472818, "target": "Jean-Pierre Grin", "source": "Rudolf Joder"}, {"value": 0.2923585389, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Rudolf Joder"}, {"value": 0.136699922, "target": "Angelo Barrile", "source": "Yvonne Feri"}, {"value": 0.1462855308, "target": "Martina Munz", "source": "Yvonne Feri"}, {"value": 0.1484272594, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Yvonne Feri"}, {"value": 0.16025661600000002, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Katharina Prelicz-Huber"}, {"value": 0.18250090700000002, "target": "Josef Lang", "source": "Katharina Prelicz-Huber"}, {"value": 0.19004096880000002, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Katharina Prelicz-Huber"}, {"value": 0.6550715793, "target": "Christoph Eymann", "source": "Tim Guldimann"}, {"value": 0.8235052638, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Tim Guldimann"}, {"value": 0.8376325880000001, "target": "Werner Salzmann", "source": "Tim Guldimann"}, {"value": 0.1198658254, "target": "Mattea Meyer", "source": "Priska Seiler Graf"}, {"value": 0.1384091331, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Priska Seiler Graf"}, {"value": 0.143899516, "target": "Angelo Barrile", "source": "Priska Seiler Graf"}, {"value": 0.1925774979, "target": "Anne Mahrer", "source": "Christian van Singer"}, {"value": 0.2086607913, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Christian van Singer"}, {"value": 0.217833365, "target": "Ueli Leuenberger", "source": "Christian van Singer"}, {"value": 0.25805313820000003, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Philipp M\u00fcller"}, {"value": 0.2731502014, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Philipp M\u00fcller"}, {"value": 0.2860512793, "target": "Daniel Stolz", "source": "Philipp M\u00fcller"}, {"value": 0.2725427286, "target": "Hugues Hiltpold", "source": "Jacques Bourgeois"}, {"value": 0.29128187850000004, "target": "Olivier Feller", "source": "Jacques Bourgeois"}, {"value": 0.30006385020000004, "target": "Christoph Eymann", "source": "Jacques Bourgeois"}, {"value": 0.3102649961, "target": "Marcel Dobler", "source": "Peter Schilliger"}, {"value": 0.31120226030000003, "target": "Beat Walti", "source": "Peter Schilliger"}, {"value": 0.31301724870000003, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Peter Schilliger"}, {"value": 0.179131579, "target": "Jonas Fricker", "source": "Louis Schelbert"}, {"value": 0.1830980727, "target": "Sibel Arslan", "source": "Louis Schelbert"}, {"value": 0.1882567742, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Louis Schelbert"}, {"value": 0.352985433, "target": "Markus Zemp", "source": "Pius Segm\u00fcller"}, {"value": 0.3605773861, "target": "Norbert Hochreutener", "source": "Pius Segm\u00fcller"}, {"value": 0.3622428794, "target": "Arthur Loepfe", "source": "Pius Segm\u00fcller"}, {"value": 0.1276069156, "target": "Mauro Tuena", "source": "Adrian Amstutz"}, {"value": 0.1750752438, "target": "Andreas Glarner", "source": "Adrian Amstutz"}, {"value": 0.1892374456, "target": "Thomas Matter", "source": "Adrian Amstutz"}, {"value": 0.3102765065, "target": "Hansj\u00f6rg Hassler", "source": "Ursula Haller Vannini"}, {"value": 0.31678994920000003, "target": "Rosmarie Quadranti", "source": "Ursula Haller Vannini"}, {"value": 0.3205132321, "target": "Brigitta M. Gadient", "source": "Ursula Haller Vannini"}, {"value": 0.3048144967, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Gerhard Pfister"}, {"value": 0.3253350763, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Gerhard Pfister"}, {"value": 0.3340509517, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Gerhard Pfister"}, {"value": 0.1407828818, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Ada Marra"}, {"value": 0.15781069220000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Ada Marra"}, {"value": 0.16049166880000001, "target": "Angelo Barrile", "source": "Ada Marra"}, {"value": 0.2709889149, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Christine Goll"}, {"value": 0.2724657046, "target": "Anita Thanei", "source": "Christine Goll"}, {"value": 0.2728336531, "target": "Paul Rechsteiner", "source": "Christine Goll"}, {"value": 0.26876525630000003, "target": "Hans Widmer", "source": "Rudolf Rechsteiner"}, {"value": 0.28605671190000004, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Rudolf Rechsteiner"}, {"value": 0.28605671190000004, "target": "Chantal Gallad\u00e9", "source": "Rudolf Rechsteiner"}, {"value": 0.15980024210000002, "target": "Margrit Kessler", "source": "Thomas Weibel"}, {"value": 0.16395283160000002, "target": "Beat Flach", "source": "Thomas Weibel"}, {"value": 0.16755781320000002, "target": "Roland Fischer", "source": "Thomas Weibel"}, {"value": 0.2346841033, "target": "Christoph Eymann", "source": "Ignazio Cassis"}, {"value": 0.2387306791, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Ignazio Cassis"}, {"value": 0.24338084200000001, "target": "Beat Walti", "source": "Ignazio Cassis"}, {"value": 0.1167748416, "target": "Angelo Barrile", "source": "Philipp Hadorn"}, {"value": 0.1178511302, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Philipp Hadorn"}, {"value": 0.15003192510000002, "target": "Min Li Marti", "source": "Philipp Hadorn"}, {"value": 0.32522181780000003, "target": "Maja Ingold", "source": "Walter Donz\u00e9"}, {"value": 0.3458884592, "target": "Ruedi Aeschbacher", "source": "Walter Donz\u00e9"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Roger Golay", "source": "Walter Donz\u00e9"}, {"value": 0.2132948655, "target": "Claudia Friedl", "source": "Corrado Pardini"}, {"value": 0.2210743628, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Corrado Pardini"}, {"value": 0.22508602090000002, "target": "Yvonne Feri", "source": "Corrado Pardini"}, {"value": 0.1026469603, "target": "Mattea Meyer", "source": "Min Li Marti"}, {"value": 0.1237968921, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Min Li Marti"}, {"value": 0.1310408989, "target": "Angelo Barrile", "source": "Min Li Marti"}, {"value": 0.1945128506, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Andreas Glarner"}, {"value": 0.2017642492, "target": "Beat Arnold", "source": "Andreas Glarner"}, {"value": 0.2017642492, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Andreas Glarner"}, {"value": 0.2903294469, "target": "Marcel Dobler", "source": "Thierry Burkart"}, {"value": 0.30318178030000004, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Thierry Burkart"}, {"value": 0.3087175301, "target": "Philippe Bauer", "source": "Thierry Burkart"}, {"value": 0.1271283452, "target": "Angelo Barrile", "source": "Laurence Fehlmann Rielle"}, {"value": 0.1804634307, "target": "Tim Guldimann", "source": "Laurence Fehlmann Rielle"}, {"value": 0.615103642, "target": "Thomas Ammann", "source": "Laurence Fehlmann Rielle"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Norbert Hochreutener"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Norbert Hochreutener"}, {"value": 0.3067590644, "target": "Ruth Humbel", "source": "Norbert Hochreutener"}, {"value": 0.174163593, "target": "Margrit Kessler", "source": "Josias F. Gasser"}, {"value": 0.19225993500000002, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Josias F. Gasser"}, {"value": 0.198399351, "target": "Thomas Maier", "source": "Josias F. Gasser"}, {"value": 0.2399894512, "target": "Thomas Fuchs", "source": "Christoph von Rotz"}, {"value": 0.24080189740000002, "target": "Simon Schenk", "source": "Christoph von Rotz"}, {"value": 0.2428760261, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Christoph von Rotz"}, {"value": 0.15781069220000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Bea Heim"}, {"value": 0.1636083029, "target": "Angelo Barrile", "source": "Bea Heim"}, {"value": 0.1666666667, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Bea Heim"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Werner Salzmann", "source": "Thomas Burgherr"}, {"value": 0.2221024581, "target": "Christian Imark", "source": "Thomas Burgherr"}, {"value": 0.2221024581, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Thomas Burgherr"}, {"value": 0.1773610827, "target": "Anne Mahrer", "source": "Ueli Leuenberger"}, {"value": 0.1884048696, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Ueli Leuenberger"}, {"value": 0.2250532919, "target": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "source": "Ueli Leuenberger"}, {"value": 0.25, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Paul-Andr\u00e9 Roux"}, {"value": 0.25, "target": "Claudia Friedl", "source": "Paul-Andr\u00e9 Roux"}, {"value": 0.3209478444, "target": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "source": "Paul-Andr\u00e9 Roux"}, {"value": 0.2467924545, "target": "Rudolf Winkler", "source": "Heinz Siegenthaler"}, {"value": 0.2988071523, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Heinz Siegenthaler"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Duri Campell", "source": "Heinz Siegenthaler"}, {"value": 0.1054092553, "target": "Angelo Barrile", "source": "Silvia Schenker"}, {"value": 0.1257163382, "target": "Mattea Meyer", "source": "Silvia Schenker"}, {"value": 0.1309714954, "target": "Martina Munz", "source": "Silvia Schenker"}, {"value": 0.1857698398, "target": "Andrea H\u00e4mmerle", "source": "Fabio Pedrina"}, {"value": 0.1998193406, "target": "Silvia Schenker", "source": "Fabio Pedrina"}, {"value": 0.205755859, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Fabio Pedrina"}, {"value": 0.21648214810000002, "target": "Evi Allemann", "source": "Maria Bernasconi"}, {"value": 0.2201304412, "target": "Silvia Schenker", "source": "Maria Bernasconi"}, {"value": 0.2215785763, "target": "Yvonne Feri", "source": "Maria Bernasconi"}, {"value": 0.229525581, "target": "Marcel Dobler", "source": "Daniela Schneeberger"}, {"value": 0.2662352833, "target": "Thierry Burkart", "source": "Daniela Schneeberger"}, {"value": 0.2744664978, "target": "Albert Vitali", "source": "Daniela Schneeberger"}, {"value": 0.2855372682, "target": "Beat Walti", "source": "Kurt Fluri"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Beno\u00eet Genecand", "source": "Kurt Fluri"}, {"value": 0.2903294469, "target": "Marcel Dobler", "source": "Kurt Fluri"}, {"value": 0.2424148103, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Paul Rechsteiner"}, {"value": 0.2630998077, "target": "Anita Thanei", "source": "Paul Rechsteiner"}, {"value": 0.2915327588, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Paul Rechsteiner"}, {"value": 0.21214804610000002, "target": "Raymond Clottu", "source": "C\u00e9line Amaudruz"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Sandra Sollberger", "source": "C\u00e9line Amaudruz"}, {"value": 0.2166445612, "target": "Mauro Tuena", "source": "C\u00e9line Amaudruz"}, {"value": 0.15396219690000001, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Matthias Aebischer"}, {"value": 0.1574000469, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Matthias Aebischer"}, {"value": 0.1772564158, "target": "Martina Munz", "source": "Matthias Aebischer"}, {"value": 0.1993764225, "target": "Mauro Tuena", "source": "Andrea Martina Geissb\u00fchler"}, {"value": 0.214422507, "target": "Werner Salzmann", "source": "Andrea Martina Geissb\u00fchler"}, {"value": 0.2177470852, "target": "Andreas Glarner", "source": "Andrea Martina Geissb\u00fchler"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Daniel Stolz", "source": "Kathrin Amacker-Amann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Kathrin Amacker-Amann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Kathrin Amacker-Amann"}, {"value": 0.1484272594, "target": "Andreas Glarner", "source": "Mauro Tuena"}, {"value": 0.1945128506, "target": "Claudio Zanetti", "source": "Mauro Tuena"}, {"value": 0.1957400732, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Mauro Tuena"}, {"value": 0.18178552480000001, "target": "Mattea Meyer", "source": "Susanne Leutenegger Oberholzer"}, {"value": 0.18178552480000001, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Susanne Leutenegger Oberholzer"}, {"value": 0.18337861760000002, "target": "Martina Munz", "source": "Susanne Leutenegger Oberholzer"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Daniel Stolz", "source": "Martine Brunschwig Graf"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Martine Brunschwig Graf"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Martine Brunschwig Graf"}, {"value": 0.2177470852, "target": "Mauro Tuena", "source": "Raymond Clottu"}, {"value": 0.22424842550000001, "target": "Andreas Glarner", "source": "Raymond Clottu"}, {"value": 0.2316027779, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Raymond Clottu"}, {"value": 0.2773500981, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Rudolf Winkler"}, {"value": 0.3396831102, "target": "Duri Campell", "source": "Rudolf Winkler"}, {"value": 0.3396831102, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Rudolf Winkler"}, {"value": 0.2231780211, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Christian Imark"}, {"value": 0.229525581, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Christian Imark"}, {"value": 0.24072846020000002, "target": "Werner Salzmann", "source": "Christian Imark"}, {"value": 0.2887886745, "target": "Daniel Stolz", "source": "Ruedi Noser"}, {"value": 0.30949643530000004, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Ruedi Noser"}, {"value": 0.309848583, "target": "Beat Walti", "source": "Ruedi Noser"}, {"value": 0.2457310464, "target": "Evi Allemann", "source": "Hans Widmer"}, {"value": 0.2480169659, "target": "Andy Tsch\u00fcmperlin", "source": "Hans Widmer"}, {"value": 0.250282008, "target": "Fabio Pedrina", "source": "Hans Widmer"}, {"value": 0.1993166496, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Weber-Gobet"}, {"value": 0.2052677068, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Weber-Gobet"}, {"value": 0.2124722624, "target": "Brigit Wyss", "source": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Weber-Gobet"}, {"value": 0.1531908383, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Carlo Sommaruga"}, {"value": 0.15569978880000002, "target": "Angelo Barrile", "source": "Carlo Sommaruga"}, {"value": 0.1680973081, "target": "Mattea Meyer", "source": "Carlo Sommaruga"}, {"value": 0.2736162675, "target": "Andrea Martina Geissb\u00fchler", "source": "Roland F. Borer"}, {"value": 0.2793191496, "target": "Nadja Pieren", "source": "Roland F. Borer"}, {"value": 0.2807243672, "target": "Toni Brunner", "source": "Roland F. Borer"}, {"value": 0.2570835546, "target": "Jean-Luc Addor", "source": "Franz Ruppen"}, {"value": 0.2635231383, "target": "Christian Imark", "source": "Franz Ruppen"}, {"value": 0.2750827114, "target": "Werner Salzmann", "source": "Franz Ruppen"}, {"value": 0.2599376225, "target": "Jacques-Andr\u00e9 Maire", "source": "Anita Thanei"}, {"value": 0.27129499300000004, "target": "Corrado Pardini", "source": "Anita Thanei"}, {"value": 0.2865908103, "target": "Prisca Birrer-Heimo", "source": "Anita Thanei"}, {"value": 0.1666666667, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Martin Naef"}, {"value": 0.1666666667, "target": "Angelo Barrile", "source": "Martin Naef"}, {"value": 0.1694409849, "target": "Claudia Friedl", "source": "Martin Naef"}, {"value": 0.1689289125, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Andy Tsch\u00fcmperlin"}, {"value": 0.1740203464, "target": "Ursula Schneider Sch\u00fcttel", "source": "Andy Tsch\u00fcmperlin"}, {"value": 0.1767766953, "target": "Martina Munz", "source": "Andy Tsch\u00fcmperlin"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Mauro Tuena", "source": "Luzi Stamm"}, {"value": 0.2029476274, "target": "Andreas Glarner", "source": "Luzi Stamm"}, {"value": 0.2087639228, "target": "Werner Salzmann", "source": "Luzi Stamm"}, {"value": 0.2456518422, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Fathi Derder"}, {"value": 0.25893977760000003, "target": "Marcel Dobler", "source": "Fathi Derder"}, {"value": 0.2642344032, "target": "Beat Walti", "source": "Fathi Derder"}, {"value": 0.2671332126, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Jean-Luc Addor"}, {"value": 0.27768197580000004, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Jean-Luc Addor"}, {"value": 0.27854300730000003, "target": "Werner Salzmann", "source": "Jean-Luc Addor"}, {"value": 0.26443027750000003, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Yannick Buttet"}, {"value": 0.2903294469, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Yannick Buttet"}, {"value": 0.3008608339, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Yannick Buttet"}, {"value": 0.34551703640000003, "target": "Brigitta M. Gadient", "source": "Hans Grunder"}, {"value": 0.3632608115, "target": "Hansj\u00f6rg Hassler", "source": "Hans Grunder"}, {"value": 0.3721499365, "target": "Bernhard Guhl", "source": "Hans Grunder"}, {"value": 0.26078278860000004, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Andreas Aebi"}, {"value": 0.26169942690000003, "target": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "source": "Andreas Aebi"}, {"value": 0.2699967224, "target": "Markus Hausammann", "source": "Andreas Aebi"}, {"value": 0.2724586509, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Markus Ritter"}, {"value": 0.2844972712, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Markus Ritter"}, {"value": 0.29685451890000003, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Markus Ritter"}, {"value": 0.3008608339, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Dominique de Buman"}, {"value": 0.3135932205, "target": "Karl Vogler", "source": "Dominique de Buman"}, {"value": 0.3139929128, "target": "Lucrezia Meier-Schatz", "source": "Dominique de Buman"}, {"value": 0.3063816767, "target": "Christoph Eymann", "source": "Laurent Wehrli"}, {"value": 0.3087175301, "target": "Philippe Bauer", "source": "Laurent Wehrli"}, {"value": 0.31562138430000003, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Laurent Wehrli"}, {"value": 0.30323921740000004, "target": "Marcel Dobler", "source": "Philippe Nantermod"}, {"value": 0.3118047822, "target": "Philippe Bauer", "source": "Philippe Nantermod"}, {"value": 0.3376161642, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Philippe Nantermod"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Hans Kaufmann"}, {"value": 0.2681856848, "target": "Caspar Baader", "source": "Hans Kaufmann"}, {"value": 0.27257196110000004, "target": "Thomas Aeschi", "source": "Hans Kaufmann"}, {"value": 0.1993166496, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Theophil Pfister"}, {"value": 0.2091410239, "target": "Andr\u00e9 Reymond", "source": "Theophil Pfister"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Aline Trede", "source": "Theophil Pfister"}, {"value": 0.3239379486, "target": "Marianne Kleiner", "source": "Werner Messmer"}, {"value": 0.32793923410000003, "target": "Charles Favre", "source": "Werner Messmer"}, {"value": 0.3375865622, "target": "Gabi Huber", "source": "Werner Messmer"}, {"value": 0.15781069220000002, "target": "Sibel Arslan", "source": "Maya Graf"}, {"value": 0.16229909480000002, "target": "Jonas Fricker", "source": "Maya Graf"}, {"value": 0.1637678948, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Maya Graf"}, {"value": 0.3614110921, "target": "Pierre Triponez", "source": "Filippo Leutenegger"}, {"value": 0.36749572890000004, "target": "Peter Fl\u00fcck", "source": "Filippo Leutenegger"}, {"value": 0.37255697730000004, "target": "Johann N. Schneider-Ammann", "source": "Filippo Leutenegger"}, {"value": 0.2236067977, "target": "Aline Trede", "source": "Arthur Loepfe"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Martina Munz", "source": "Arthur Loepfe"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Anne Mahrer", "source": "Arthur Loepfe"}, {"value": 0.1737020834, "target": "Mattea Meyer", "source": "C\u00e9dric Wermuth"}, {"value": 0.17643771760000002, "target": "Min Li Marti", "source": "C\u00e9dric Wermuth"}, {"value": 0.179131579, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "C\u00e9dric Wermuth"}, {"value": 0.2604170011, "target": "Ulrich Schl\u00fcer", "source": "Christian Miesch"}, {"value": 0.2634808359, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Christian Miesch"}, {"value": 0.26424124390000003, "target": "Marcel Scherer", "source": "Christian Miesch"}, {"value": 0.2822319891, "target": "Charles Favre", "source": "Tarzisius Caviezel"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Tarzisius Caviezel"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Hans-Peter Portmann", "source": "Tarzisius Caviezel"}, {"value": 0.16629001840000002, "target": "Margrit Kessler", "source": "Beat Flach"}, {"value": 0.1851810881, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Beat Flach"}, {"value": 0.1862969304, "target": "Thomas Maier", "source": "Beat Flach"}, {"value": 0.2695040329, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Josef Zisyadis"}, {"value": 0.276123126, "target": "Josef Lang", "source": "Josef Zisyadis"}, {"value": 0.2832963498, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Josef Zisyadis"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Elvira Bader"}, {"value": 0.3208260806, "target": "Viola Amherd", "source": "Elvira Bader"}, {"value": 0.3330991687, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Elvira Bader"}, {"value": 0.3074124391, "target": "Marcel Scherer", "source": "Peter F\u00f6hn"}, {"value": 0.31514729420000004, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Peter F\u00f6hn"}, {"value": 0.31546546410000004, "target": "Sylvia Fl\u00fcckiger-B\u00e4ni", "source": "Peter F\u00f6hn"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Roger Golay", "source": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Guillaume Barazzone", "source": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin"}, {"value": 0.33699169560000003, "target": "Brigitte H\u00e4berli-Koller", "source": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin"}, {"value": 0.1856795685, "target": "Martina Munz", "source": "Margret Kiener Nellen"}, {"value": 0.1866774889, "target": "Angelo Barrile", "source": "Margret Kiener Nellen"}, {"value": 0.18981844520000002, "target": "Barbara Gysi", "source": "Margret Kiener Nellen"}, {"value": 0.1137147065, "target": "Sibel Arslan", "source": "Jonas Fricker"}, {"value": 0.229525581, "target": "Mattea Meyer", "source": "Jonas Fricker"}, {"value": 0.23783535600000003, "target": "Angelo Barrile", "source": "Jonas Fricker"}, {"value": 0.3737725008, "target": "Christoph Blocher", "source": "Hans Rudolf Gysin"}, {"value": 0.3756632981, "target": "Peter Fl\u00fcck", "source": "Hans Rudolf Gysin"}, {"value": 0.3774332507, "target": "Werner Messmer", "source": "Hans Rudolf Gysin"}, {"value": 0.1932778359, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Thomas de Courten"}, {"value": 0.2121771832, "target": "Werner Salzmann", "source": "Thomas de Courten"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Thomas de Courten"}, {"value": 0.35127605040000004, "target": "Meinrado Robbiani", "source": "Chiara Simoneschi-Cortesi"}, {"value": 0.3622428794, "target": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin", "source": "Chiara Simoneschi-Cortesi"}, {"value": 0.3731562486, "target": "Dominique de Buman", "source": "Chiara Simoneschi-Cortesi"}, {"value": 0.3287979746, "target": "Roland Rino B\u00fcchel", "source": "Norman Gobbi"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Daniel Stolz", "source": "Norman Gobbi"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Roger Golay", "source": "Norman Gobbi"}, {"value": 0.2017642492, "target": "Werner Salzmann", "source": "Thomas Aeschi"}, {"value": 0.2153982275, "target": "Thomas Matter", "source": "Thomas Aeschi"}, {"value": 0.2210216612, "target": "Erich Hess", "source": "Thomas Aeschi"}, {"value": 0.27854300730000003, "target": "Christoph Eymann", "source": "Matthias Samuel Jauslin"}, {"value": 0.2927933902, "target": "Philippe Bauer", "source": "Matthias Samuel Jauslin"}, {"value": 0.4784633769, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Matthias Samuel Jauslin"}, {"value": 0.2794013853, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "G\u00e9raldine Marchand-Balet"}, {"value": 0.3193923829, "target": "Thomas Ammann", "source": "G\u00e9raldine Marchand-Balet"}, {"value": 0.5052407339, "target": "Christoph Eymann", "source": "G\u00e9raldine Marchand-Balet"}, {"value": 0.26078278860000004, "target": "Marcel Dobler", "source": "Christian Wasserfallen"}, {"value": 0.28397463430000003, "target": "Petra G\u00f6ssi", "source": "Christian Wasserfallen"}, {"value": 0.2895485863, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Christian Wasserfallen"}, {"value": 0.1608168802, "target": "Jonas Fricker", "source": "Regula Rytz"}, {"value": 0.16522363810000001, "target": "Sibel Arslan", "source": "Regula Rytz"}, {"value": 0.1895245109, "target": "Lisa Mazzone", "source": "Regula Rytz"}, {"value": 0.2503099815, "target": "Thomas Aeschi", "source": "Bruno Zuppiger"}, {"value": 0.26940795300000003, "target": "Albert R\u00f6sti", "source": "Bruno Zuppiger"}, {"value": 0.2719017546, "target": "Max Binder", "source": "Bruno Zuppiger"}, {"value": 0.2609282918, "target": "Toni Brunner", "source": "Yvette Estermann"}, {"value": 0.27061058460000004, "target": "Hansj\u00f6rg Knecht", "source": "Yvette Estermann"}, {"value": 0.2724438726, "target": "Nadja Pieren", "source": "Yvette Estermann"}, {"value": 0.18178552480000001, "target": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "source": "Jean-Pierre Grin"}, {"value": 0.2427097979, "target": "Jacques Nicolet", "source": "Jean-Pierre Grin"}, {"value": 0.2433241277, "target": "Alice Glauser-Zufferey", "source": "Jean-Pierre Grin"}, {"value": 0.2436944258, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Hansj\u00f6rg Walter"}, {"value": 0.2447926456, "target": "Verena Herzog", "source": "Hansj\u00f6rg Walter"}, {"value": 0.2485590658, "target": "Christian Imark", "source": "Hansj\u00f6rg Walter"}, {"value": 0.3040278773, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Jakob B\u00fcchler"}, {"value": 0.3125718308, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Jakob B\u00fcchler"}, {"value": 0.314861765, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Jakob B\u00fcchler"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Beat Arnold"}, {"value": 0.2274294131, "target": "Barbara Steinemann", "source": "Beat Arnold"}, {"value": 0.2316027779, "target": "Werner Salzmann", "source": "Beat Arnold"}, {"value": 0.22424842550000001, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Werner Salzmann"}, {"value": 0.2017642492, "target": "Mauro Tuena", "source": "Hansj\u00f6rg Knecht"}, {"value": 0.2110455635, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Hansj\u00f6rg Knecht"}, {"value": 0.2110455635, "target": "Andreas Glarner", "source": "Hansj\u00f6rg Knecht"}, {"value": 0.1869804424, "target": "Andreas Glarner", "source": "Felix M\u00fcri"}, {"value": 0.1969596493, "target": "Mauro Tuena", "source": "Felix M\u00fcri"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Werner Salzmann", "source": "Felix M\u00fcri"}, {"value": 0.30189276330000003, "target": "Thomas Fuchs", "source": "Pierre-Fran\u00e7ois Veillon"}, {"value": 0.3092808231, "target": "C\u00e9line Amaudruz", "source": "Pierre-Fran\u00e7ois Veillon"}, {"value": 0.3105025027, "target": "Jean-Pierre Grin", "source": "Pierre-Fran\u00e7ois Veillon"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Elisabeth Schneider-Schneiter"}, {"value": 0.299264744, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Elisabeth Schneider-Schneiter"}, {"value": 0.3008608339, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Elisabeth Schneider-Schneiter"}, {"value": 0.2552138312, "target": "Christian Imark", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Page"}, {"value": 0.2570835546, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Page"}, {"value": 0.25893977760000003, "target": "Jacques Nicolet", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Page"}, {"value": 0.5175491695000001, "target": "Christoph Blocher", "source": "Peter Fl\u00fcck"}, {"value": 0.5428101483000001, "target": "Alain Ribaux", "source": "Peter Fl\u00fcck"}, {"value": 0.5459865070000001, "target": "Thomas Fuchs", "source": "Peter Fl\u00fcck"}, {"value": 0.2623360911, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Andr\u00e9 Bugnon"}, {"value": 0.2780535376, "target": "C\u00e9line Amaudruz", "source": "Andr\u00e9 Bugnon"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Raymond Clottu", "source": "Andr\u00e9 Bugnon"}, {"value": 0.2458999003, "target": "Giovanni Merlini", "source": "Gabi Huber"}, {"value": 0.2488687725, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Gabi Huber"}, {"value": 0.2657555328, "target": "Martine Brunschwig Graf", "source": "Gabi Huber"}, {"value": 0.2274294131, "target": "Werner Salzmann", "source": "Marcel Dettling"}, {"value": 0.2561503988, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Marcel Dettling"}, {"value": 0.270695146, "target": "Christian Imark", "source": "Marcel Dettling"}, {"value": 0.2210216612, "target": "Mauro Tuena", "source": "Yves Nidegger"}, {"value": 0.2357022604, "target": "Andreas Glarner", "source": "Yves Nidegger"}, {"value": 0.2475937842, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Yves Nidegger"}, {"value": 0.25964539340000004, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Christoph M\u00f6rgeli"}, {"value": 0.2613708595, "target": "Ernst Schibli", "source": "Christoph M\u00f6rgeli"}, {"value": 0.2702474937, "target": "Marcel Scherer", "source": "Christoph M\u00f6rgeli"}, {"value": 0.3731562486, "target": "Lucrezia Meier-Schatz", "source": "Meinrado Robbiani"}, {"value": 0.3813993833, "target": "Th\u00e9r\u00e8se Meyer-Kaelin", "source": "Meinrado Robbiani"}, {"value": 0.39229128960000004, "target": "Dominique de Buman", "source": "Meinrado Robbiani"}, {"value": 0.2475937842, "target": "Marcel Dobler", "source": "Beat Walti"}, {"value": 0.2552138312, "target": "Regine Sauter", "source": "Beat Walti"}, {"value": 0.2552138312, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Beat Walti"}, {"value": 0.20939163460000002, "target": "Silva Semadeni", "source": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder"}, {"value": 0.21760405530000002, "target": "Anita Thanei", "source": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder"}, {"value": 0.22398355760000002, "target": "Yvonne Feri", "source": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder"}, {"value": 0.25, "target": "Beno\u00eet Genecand", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Monnard"}, {"value": 0.3273268354, "target": "Philippe Bauer", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Monnard"}, {"value": 0.3659625274, "target": "Laurent Wehrli", "source": "Pierre-Andr\u00e9 Monnard"}, {"value": 0.1684125047, "target": "Martina Munz", "source": "Barbara Gysi"}, {"value": 0.1762553828, "target": "Claudia Friedl", "source": "Barbara Gysi"}, {"value": 0.1939397139, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Barbara Gysi"}, {"value": 0.21806459350000001, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Brigit Wyss"}, {"value": 0.21898276430000002, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Brigit Wyss"}, {"value": 0.2275206586, "target": "Marlies B\u00e4nziger", "source": "Brigit Wyss"}, {"value": 0.2318880562, "target": "Ueli Leuenberger", "source": "Marlies B\u00e4nziger"}, {"value": 0.2391296417, "target": "Franziska Teuscher", "source": "Marlies B\u00e4nziger"}, {"value": 0.2517993035, "target": "Therese Fr\u00f6sch", "source": "Marlies B\u00e4nziger"}, {"value": 0.2919743861, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Regine Sauter"}, {"value": 0.2984634982, "target": "Marcel Dobler", "source": "Regine Sauter"}, {"value": 0.30323921740000004, "target": "Christoph Eymann", "source": "Regine Sauter"}, {"value": 0.24778310820000002, "target": "Simon Schenk", "source": "Andreas Br\u00f6nnimann"}, {"value": 0.2553598789, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Andreas Br\u00f6nnimann"}, {"value": 0.2558703055, "target": "Adrian Amstutz", "source": "Andreas Br\u00f6nnimann"}, {"value": 0.2259360981, "target": "Christine H\u00e4sler", "source": "Aline Trede"}, {"value": 0.23160825570000002, "target": "Anne Mahrer", "source": "Aline Trede"}, {"value": 0.2795084972, "target": "Sibel Arslan", "source": "Aline Trede"}, {"value": 0.3511509615, "target": "Fabio Regazzi", "source": "Markus Lehmann"}, {"value": 0.358309928, "target": "Leo M\u00fcller", "source": "Markus Lehmann"}, {"value": 0.3887204206, "target": "Urs Schl\u00e4fli", "source": "Markus Lehmann"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Sibel Arslan", "source": "Christoph Blocher"}, {"value": 0.2886751346, "target": "Tim Guldimann", "source": "Christoph Blocher"}, {"value": 0.3535533906, "target": "Min Li Marti", "source": "Christoph Blocher"}, {"value": 0.2811655279, "target": "Thomas Matter", "source": "Sebastian Frehner"}, {"value": 0.2819579471, "target": "Gregor Rutz", "source": "Sebastian Frehner"}, {"value": 0.2895034724, "target": "Christian Imark", "source": "Sebastian Frehner"}, {"value": 0.2396069791, "target": "Beat Flach", "source": "Isabelle Chevalley"}, {"value": 0.2495571299, "target": "J\u00fcrg Grossen", "source": "Isabelle Chevalley"}, {"value": 0.2541972715, "target": "Josias F. Gasser", "source": "Isabelle Chevalley"}, {"value": 0.1257163382, "target": "Jonas Fricker", "source": "Lisa Mazzone"}, {"value": 0.1313064329, "target": "Sibel Arslan", "source": "Lisa Mazzone"}, {"value": 0.2367160382, "target": "Mattea Meyer", "source": "Lisa Mazzone"}, {"value": 0.2124775914, "target": "Jacques Nicolet", "source": "Alice Glauser-Zufferey"}, {"value": 0.2634636456, "target": "Thomas Burgherr", "source": "Alice Glauser-Zufferey"}, {"value": 0.2708568462, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Alice Glauser-Zufferey"}, {"value": 0.1218472129, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Rebecca Ana Ruiz"}, {"value": 0.1257163382, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Rebecca Ana Ruiz"}, {"value": 0.1290994449, "target": "Angelo Barrile", "source": "Rebecca Ana Ruiz"}, {"value": 0.2336615098, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Karl Vogler"}, {"value": 0.259862917, "target": "G\u00e9raldine Marchand-Balet", "source": "Karl Vogler"}, {"value": 0.28533773760000003, "target": "Thomas Ammann", "source": "Karl Vogler"}, {"value": 0.2724586509, "target": "Thierry Burkart", "source": "Albert Vitali"}, {"value": 0.27378885740000003, "target": "Peter Schilliger", "source": "Albert Vitali"}, {"value": 0.2752409413, "target": "Hans-Ulrich Bigler", "source": "Albert Vitali"}, {"value": 0.1451647235, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Eric Nussbaumer"}, {"value": 0.1484272594, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Eric Nussbaumer"}, {"value": 0.15569978880000002, "target": "Angelo Barrile", "source": "Eric Nussbaumer"}, {"value": 0.1962734686, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Hans Killer"}, {"value": 0.20032077010000002, "target": "Andr\u00e9 Reymond", "source": "Hans Killer"}, {"value": 0.2141311385, "target": "Hansj\u00f6rg Knecht", "source": "Hans Killer"}, {"value": 0.2259916697, "target": "Thomas Maier", "source": "Martin B\u00e4umle"}, {"value": 0.2290918374, "target": "Margrit Kessler", "source": "Martin B\u00e4umle"}, {"value": 0.2357687584, "target": "Roland Fischer", "source": "Martin B\u00e4umle"}, {"value": 0.1198658254, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Edith Graf-Litscher"}, {"value": 0.1418271572, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Edith Graf-Litscher"}, {"value": 0.1451647235, "target": "Min Li Marti", "source": "Edith Graf-Litscher"}, {"value": 0.2231780211, "target": "Christian Imark", "source": "Micha\u00ebl Buffat"}, {"value": 0.2514326765, "target": "Manfred B\u00fchler", "source": "Micha\u00ebl Buffat"}, {"value": 0.2561503988, "target": "Jean-Luc Addor", "source": "Micha\u00ebl Buffat"}, {"value": 0.28784441310000003, "target": "Christoph Eymann", "source": "Philippe Bauer"}, {"value": 0.48591265790000004, "target": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "source": "Philippe Bauer"}, {"value": 0.4873888517, "target": "Claude B\u00e9gl\u00e9", "source": "Philippe Bauer"}, {"value": 0.1123666437, "target": "Angelo Barrile", "source": "Claudia Friedl"}, {"value": 0.1198658254, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Claudia Friedl"}, {"value": 0.1276069156, "target": "Min Li Marti", "source": "Claudia Friedl"}, {"value": 0.37267799620000003, "target": "Sibel Arslan", "source": "Lothar Zi\u00f6rjen"}, {"value": 0.4082482905, "target": "Min Li Marti", "source": "Lothar Zi\u00f6rjen"}, {"value": 0.4082482905, "target": "Denis de la Reussille", "source": "Lothar Zi\u00f6rjen"}, {"value": 0.1709226708, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t"}, {"value": 0.1724231125, "target": "Rebecca Ana Ruiz", "source": "Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t"}, {"value": 0.1769551675, "target": "Angelo Barrile", "source": "Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t"}, {"value": 0.2895034724, "target": "Mauro Tuena", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Rime"}, {"value": 0.2936101098, "target": "Werner Salzmann", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Rime"}, {"value": 0.2944245638, "target": "Magdalena Martullo-Blocher", "source": "Jean-Fran\u00e7ois Rime"}, {"value": 0.17047934010000002, "target": "Thomas Maier", "source": "Margrit Kessler"}, {"value": 0.40219983330000003, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Margrit Kessler"}, {"value": 0.4372373161, "target": "Tim Guldimann", "source": "Margrit Kessler"}, {"value": 0.2818763091, "target": "Simon Schenk", "source": "Lukas Reimann"}, {"value": 0.2829420078, "target": "Andr\u00e9 Reymond", "source": "Lukas Reimann"}, {"value": 0.2843567267, "target": "Theophil Pfister", "source": "Lukas Reimann"}, {"value": 0.2689200767, "target": "Duri Campell", "source": "Martin Landolt"}, {"value": 0.3078975235, "target": "Rosmarie Quadranti", "source": "Martin Landolt"}, {"value": 0.31862649390000003, "target": "Heinz Siegenthaler", "source": "Martin Landolt"}, {"value": 0.2521002889, "target": "Hildegard F\u00e4ssler-Osterwalder", "source": "Andr\u00e9 Daguet"}, {"value": 0.25487375290000003, "target": "Andrea H\u00e4mmerle", "source": "Andr\u00e9 Daguet"}, {"value": 0.260871603, "target": "Silvia Schenker", "source": "Andr\u00e9 Daguet"}, {"value": 0.1366680684, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Evi Allemann"}, {"value": 0.1524215314, "target": "Angelo Barrile", "source": "Evi Allemann"}, {"value": 0.1525210214, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Evi Allemann"}, {"value": 0.20529392070000002, "target": "Sandra Sollberger", "source": "Thomas M\u00fcller"}, {"value": 0.2155363976, "target": "Hans-Ueli Vogt", "source": "Thomas M\u00fcller"}, {"value": 0.2221024581, "target": "Christian Imark", "source": "Thomas M\u00fcller"}, {"value": 0.5414666937, "target": "Lothar Zi\u00f6rjen", "source": "Mauro Poggia"}, {"value": 0.5497374848000001, "target": "Alain Ribaux", "source": "Mauro Poggia"}, {"value": 0.5590169944, "target": "Priska Seiler Graf", "source": "Mauro Poggia"}, {"value": 0.1916180993, "target": "Anita Lachenmeier-Th\u00fcring", "source": "Antonio Hodgers"}, {"value": 0.20769699500000002, "target": "Josef Lang", "source": "Antonio Hodgers"}, {"value": 0.2143525845, "target": "Katharina Prelicz-Huber", "source": "Antonio Hodgers"}, {"value": 0.1310408989, "target": "Angelo Barrile", "source": "Silva Semadeni"}, {"value": 0.1451647235, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Silva Semadeni"}, {"value": 0.1627936325, "target": "Claudia Friedl", "source": "Silva Semadeni"}, {"value": 0.172317981, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Mathias Reynard"}, {"value": 0.17778975060000002, "target": "Mattea Meyer", "source": "Mathias Reynard"}, {"value": 0.1825741858, "target": "Angelo Barrile", "source": "Mathias Reynard"}, {"value": 0.1698748933, "target": "Nadine Masshardt", "source": "Prisca Birrer-Heimo"}, {"value": 0.1762956694, "target": "Martina Munz", "source": "Prisca Birrer-Heimo"}, {"value": 0.17643771760000002, "target": "Laurence Fehlmann Rielle", "source": "Prisca Birrer-Heimo"}, {"value": 0.2336615098, "target": "Matthias Samuel Jauslin", "source": "Corina Eichenberger-Walther"}, {"value": 0.2357022604, "target": "Marcel Dobler", "source": "Corina Eichenberger-Walther"}, {"value": 0.2410562343, "target": "Beat Walti", "source": "Corina Eichenberger-Walther"}, {"value": 0.2367160382, "target": "Marcel Dobler", "source": "Petra G\u00f6ssi"}, {"value": 0.2427097979, "target": "Thierry Burkart", "source": "Petra G\u00f6ssi"}, {"value": 0.26732036400000003, "target": "Daniela Schneeberger", "source": "Petra G\u00f6ssi"}, {"value": 0.2303202207, "target": "Hans Widmer", "source": "Daniel Jositsch"}, {"value": 0.23409201200000002, "target": "Evi Allemann", "source": "Daniel Jositsch"}, {"value": 0.25091438380000003, "target": "Christian Levrat", "source": "Daniel Jositsch"}, {"value": 0.28796052310000003, "target": "Jacques Bourgeois", "source": "Laurent Favre"}, {"value": 0.3047081807, "target": "Olivier Feller", "source": "Laurent Favre"}, {"value": 0.3102165528, "target": "Isabelle Moret", "source": "Laurent Favre"}, {"value": 0.204778391, "target": "Hans Rutschmann", "source": "Elmar Bigger"}, {"value": 0.20672870540000002, "target": "Marcel Scherer", "source": "Elmar Bigger"}, {"value": 0.2096201564, "target": "Ernst Schibli", "source": "Elmar Bigger"}]}