{"1":"Groupe conservateur-catholique","2":"Groupe socialiste","3":"Groupe des Paysans, Artisans et Bourgeois","4":"Groupe radical-d\u00e9mocratique","5":"Groupe \u00e9cologiste","6":"Groupe BD","7":"Groupe vert'lib\u00e9ral","8":"Non inscrit"}
